\documentclass[titlepage,10pt]{article}
\usepackage{leadsheets}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{anyfontsize}
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage{array,tabularx,leadsheets,mdframed,needspace}
\usepackage[a5paper,margin=20mm]{geometry}

\definesongtitletemplate{gostivar}{\section{\songproperty{title}}}

\setcounter{secnumdepth}{0}

\newcounter{songs}
\definesongtitletemplate{songs}{
\ifsongmeasuring{}{\refstepcounter{songs}}
\section{\thesongs\hspace{16pt}\songproperty{title}}
}
	
\setleadsheets{title-template = songs}

\renewcommand{\contentsname}{P\"{e}rmbajtje}

\def\blankpage{%
      \clearpage%
      \thispagestyle{empty}%
      \addtocounter{page}{-1}%
      \null%
      \clearpage}
      
\def\blanksongpage{%
      \clearpage%
      \thispagestyle{plain}%
      \null%
      \clearpage}

\begin{document}

\title{\bfseries\Huge Libri i K\"{e}ng\"{e}ve}
\author{\Large Gostivar, 2021}
\date{\small }
\maketitle


\newpage

\blankpage

\tableofcontents

\newpage

%\pagenumbering{arabic}

%%%%%%%%%% ALBANIAN %%%%%%%%%%
%%\addcontentsline{toc}{section}{Shqip}

%%%%% Ai Eshte Zot %%%%%

%%\addcontentsline{toc}{subsection}{Ai \"{E}sht\"{e} Zot}

\begin{song}{title={Ai \"{E}sht\"{e} Zot}}
\begin{verse}
  ^{D}Ai \"{e}sht' ^{A7}Zot, Ai \"{e}sht' ^{D}Zot! \\
  Prej s\"{e} vdekurish u ^{Bm}ngjall \\
  Dhe Ai \"{e}sht' ^{Em}Zot. ^{A7} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Gjith\"{e} ^{D}gjunj\"{e}t do t\"{e} ^{D7}bien, \\
  Gjith\"{e} ^{G}gjuh\"{e}t do ^{Gm}t'rr\"{e}fejn\"{e} \\
  Se ^{D}Jezusi ^{A7}\"{e}sht\"{e} ^{D}Zot! (2x) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Ai Eshte Jehova %%%%%

%%\addcontentsline{toc}{subsection}{Ai \"{E}sht\"{e} Jehova}

\begin{song}{title={Ai \"{E}sht\"{e} Jehova}}
\begin{verse}
  ^{Em}Ai \"{e}sht' Jehova, Zot i mbar' bot\"{e}s \\
  Ai \"{e}sht' ^{G}Jehova, Zot i ^{B7}pushtetsh\"{e}m \\
  Ai \"{e}sht' ^{Em}Jehova, Zot i p\"{e}rjetsh\"{e}m, \\
  Ai \"{e}sht' Jehova q\"{e} ^{B7}mua m\"{e} ^{Em}sh\"{e}roi. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Ai \"{e}sht\"{e} Zoti I Abrahamit, \\
  Jehova ^{B7}Shama, Zoti i ^{Em}Isakut, \\
  I ^{Em}Izraelit, Zot i p\"{e}rjetsh\"{e}m, \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Ai \"{e}sht' Jehova q\"{e} ^{B7}mua m\"{e} ^{Em}sh\"{e}roi \\
  ^{}O haleluja, o haleluja, \\
  O ^{G}haleluja, o ^{B7}haleluja, \\
  Ai \"{e}sht' ^{Em}Jehova, Zot i pushtetsh\"{e}m \\
  Ai \"{e}sht' Jehova q\"{e} ^{B7}mua m\"{e} ^{Em}sh\"{e}roi. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Ai Eshte Zot dhe Kudo Mbreteron %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Ai \"{E}sht\"{e} Zot dhe Kudo Mbreteron}

\begin{song}{title={Ai \"{E}sht\"{e} Zot dhe Kudo Mreteron}}
\begin{verse}
  ^{G}Ai \"{e}sht\"{e} Zot dhe ^{C}kudo ^{G}mbret\"{e}ron \\
  ^{D}Ai \"{e}sht\"{e} ^{G}Zot! \\
  ^{D}N\"{e} mes t'err\"{e}sir\"{e}s ai ^{C}drit\"{e}n ^{G}krijoi \\
  ^{D}Ai \"{e}sht\"{e} ^{G}Zot! \\
  ^{G}Kush \"{e}sht' si Ai q\"{e} me ^{C}dit\"{e} s'matet ^{G}dot \\
  ^{D}Ai \"{e}sht\"{e} ^{G}Zot! \\
  ^{G}Ai zbret gjith\"{e} forc' kur ^{C}th\"{e}rrasim ``O ^{G}Zot!'' \\
  ^{D}Ai \"{e}sht\"{e} ^{G}Zot! \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{G}Trego ^{C}forc\"{e}n o ^{G}Zoti ^{D}yn\"{e} (2x) \\
  O ^{G}Zot! \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Plot ^{G}shpres\"{e} fjala jote p\"{e}r ^{C}kombin ^{G}ton\"{e} \\
  ^{D}Ti je ^{G}Zot! \\
  ^{G}Fuqia e Zotit ^{C}shp\"{e}tim \"{e}sht\"{e} p\"{e}r ^{G}ne \\
  ^{D}Ti je ^{G}Zot! \\
  Jo ^{G}s'duam pasuri por n\"{e} ^{C}kryq ne ^{G}shikojme \\
  ^{D}Ti je ^{G}Zot! \\
  P\"{e}r ^{G}trash\"{e}gimin e ^{C}t'humburit ^{G}k\"{e}rkojm\"{e} \\
  ^{D}Ti je ^{G}Zot! \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{G}Sille ^{C}forc\"{e}n o ^{G}Zoti ^{D}yn\"{e} (2x) \\
  O ^{G}Zot! \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Ai Sundon ne Madheshti %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Ai Sundon n\"{e} Madh\"{e}shti}

\begin{song}{title={Ai Sundon n\"{e} Madh\"{e}shti}}
\begin{verse}
  ^{Em}Ai sundon n\"{e} ^{C}madh\"{e}shti \\
  ^{G}Q\"{e}ndron n\"{e} t\"{e} djatht\"{e}n e ^{D}Per\"{e}ndis\"{e} \\
  ^{Em}Plot lavdi, fuqi, ^{C}dashuri, \\
  ^{G}Ai \"{e}sht\"{e} Krishti ^{D}Jezusi \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}I gjithpushtetsh\"{e}m ^{C}\"{e}sht' Ai \\
  ^{G}Drejton gjith\c{c}ka me ^{D}drejt\"{e}si \\
  ^{Em}Ai \"{e}sht\"{e} Shpenguesi, ^{C}Zot i gjith\"{e}sis' \\
  ^{G}Eja t'i japim lavdi ^{D}Per\"{e}ndis\"{e} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}Ai \"{e}sht' ^{C}Zot q\"{e} ^{G}gjithmon' ^{D}q\"{e}ndron \\
  ^{Em}Ai \"{e}sht' ^{C}Zot q\"{e} ^{G}gjithmon' ^{D}mbretron \\
  ^{Em}Ai \"{e}sht\"{e} ^{C}Zot q\"{e} ^{G}kudo ^{D}sundon \\
  ^{Em}O Ai \"{e}sht' Zot \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Ai \"{e}sht' ^{C}Zot, Ai \"{e}sht' ^{G}Zot, Ai \"{e}sht' ^{D}Zot \\
  Ai \"{e}sht' ^{Em}Zot! \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Ati Im Tani e Ndjej %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Ati Im Tani e Ndjej}

\begin{song}{title={Ati Im Tani e Ndjej}}
\begin{verse}
  ^{Dm}Ati im tani e ndjej \\ 
  Si ^{C}munda un\"{e} t\"{e} ekzistoj \\
  Pa ^{Bb}t\"{e} t\"{e} njohur ty o Zot \\
  E^*{A}dh e vullnetin t\"{e}nd \\
  Por ^{Dm}tani un\"{e} jam f\"{e}mija yt \\
  Dhe ^{C}n\"{e} familjen t\"{e}nde jam \\
  Dhe ^{Bb}un\"{e} m\"{e} frik\"{e} s'do t\"{e} kem \\
  Se ^{A}Ati im ti je pran\"{e} meje
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Dm}Un\"{e} do ^{Gm}t\"{e} thur lavde \\
  ^{C}Un\"{e} do ^{Gm}t\"{e} thur ^{C}lavde \\
  ^{Bb}Un\"{e} do ^{Gm}t\"{e} thur ^{C}lavde \\
  N\"{e} p\"{e}rjet\"{e}^{A}si (x2) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% At, Ne Te Duam %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{At, Ne T\"{e} Duam}

\begin{song}{title={At, Ne T\"{e} Duam}}
\begin{verse}
  ^{A}At, ne t\"{e} ^{Bm}duam, \\
  ^{E}Nderojm\"{e} dhe ^{A}adhurojm\"{e} Ty, \\
  ^{A}Emrin ^{D}p\"{e}rl\"{e}vdo n\"{e} bot\"{e}n ^{E}mbar, \\
  ^{A}Emrin ^{D}p\"{e}rl\"{e}vdo, ^{C#}Emrin ^{F#m}p\"{e}rl\"{e}vdo, \\
  ^{D}Emrin ^{E}p\"{e}rl\"{e}vdo n\"{e} bot\"{e}n ^{A}mbar. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{A}Jezus, t\"{e} ^{Bm}duam... \\
  ^{A}Frym, ne t\"{e} ^{Bm}duam... \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Bashkeudhetare Jane Gezimi dhe Helmi %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Bashk\"{e}udh\"{e}tar\"{e} Jan\"{e} G\"{e}zimi dhe Helmi}

\begin{song}{title={Bashk\"{e}udh\"{e}tar\"{e} Jan\"{e} G\"{e}zimi dhe Helmi}}
\begin{verse}
  ^*{Em}Bashk\"{e} ^{G}udh\"{e}tar\"{e} ^{B}jan\"{e} g\"{e}zimi ^{A}dhe ^{B}helmi \\
  ^{Em}Krejt pas ^{G}suksesit t\"{e} ^{B}pritka ^{Em}d\"{e}shtim \\
  ^{Em}Shira me ^{G}diell dhe t\"{e} ^{B}qar\"{e} me ^{A}t\"{e} ^{B}qeshur \\
  ^{Em}Jan\"{e} t\"{e} ^{G}p\"{e}rzier n\"{e} ^{B}k\"{e}t\"{e} ^{Em}udh\"{e}tim \\
  ^{G}Ari ^{D}tok\"{e}sor ^{Em}s'mbetet n\"{e} ^{D}dor\"{e} \\
  ^{Em}Vet\"{e}m n\"{e} ^{G}qiell ka ^{B}thesar ^{Em}madh\"{e}shtor \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}Gjemb ^{G}tr\"{e}ndafili mes ^{B}gjetheve ^{A}fshihet ^{B} \\
  ^{Em}Helm ^{G}shkat\"{e}rrues pask ^{B}lulja n\"{e} ^{Em}fush\"{e} \\
  ^{Em}Gaz n\"{e} ^{G}m\"{e}ngjes para ^{B}mbr\"{e}mjes ^*{A}largo ^{B}het \\
  ^{Em}Lot\"{e}t e ^{G}zemr\"{e}s s'i ^{B}sheh dot ^{Em}askush \\
  ^{G}Jeta \"{e}sht\"{e} ^{D}det, ^{Em}rrall\"{e} \"{e}sht\"{e} ^{B}I qet\"{e} \\
  ^{Em}Qielli \"{e}sht\"{e} ^{G}porta ku ^{B}streha t\"{e} ^{Em}pret. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}Le, pra, t\"{e} ^{G}vijn\"{e} ^{B}fatkeq\"{e}si dhe ^{A}bekime ^{B} \\
  ^{Em}Sipas ^{G}vullnetit t\"{e} tim ^{B}Ati n\"{e} ^{Em}qiell \\
  ^{Em}Bota ^{G}t'vazhdoj\"{e} n\"{e} ^{B}lakmi dhe ^{A}m\"{e}kate ^{B} \\
  ^{Em}Djalli ^{G}t'sulmoj\"{e} me ^{B}urrejtje t\"{e} ^{Em}thell\"{e} \\
  ^{G}S'ka ^{D}r\"{e}nd\"{e}si n\"{e} ^{Em}p\"{e}rjet\"{e}si ^{B} \\
  ^{Em}Qielli I ^{G}Zotit \"{e}sht\"{e} ^{B}vet\"{e}m ^{Em}lavdi. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Beko o Shpirto Im, Perendine%%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Beko o Shpirti Im, Per\"{e}ndin\"{e}}

\begin{song}{title={Beko o Shpirti Im, Per\"{e}ndin\"{e}}}
\begin{verse}
  Beko ^{A}o shpirti ^{E}im, ^*{B}Per\"{e} ^{C#m}ndin\"{e} \\
  ^{A}T'Shenjtin ti ^*{E}ad ^{Bsus}huro ^{B} \\
  K\"{e}ndo ^{A}si ^{C#m}asnj\"{e}her\"{e}, o ^*{A}shp ^{B}irti ^{C#m}im \\
  T'Shenjtin ti ^*{B}ad ^{A/E}huro ^{E} ^{A/E} ^{E} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{A}Dielli po ^{E}lind, nj\"{e} ^{B}dit\"{e} e re ^{C#m}agon ^{A} \\
  \"{E}sht\"{e} koha ^{E}t\"{e} ^{B}t'k\"{e}ndoj ^{C#m}s\"{e}rish \\
  ^{A}\c{C}far\"{e}do kjo ^{E}dit\"{e} para ^{B}meje do t\"{e} ^{C#m}sjell\"{e} ^{A} \\
  Do t\"{e} ^{E}t'l\"{e}vdoj Ty dhe kur ^*{Bsus}mbr\"{e} ^{B}mja ^{E}t'vij\"{e} ^{A/E} ^{E} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Plot ^*{A}dashu ^{E}ri, je i ^{B}ngadalt\"{e} ^{C#m}n'zem'rim \\
  Je ^*{A}madh\"{e} ^{E}shtor dhe me ^{B}zem\"{e}r ^{C#m}t'but\"{e} \\
  P\"{e}r ^{A}mir'sin\"{e} ^{E}T\"{e}nde, un\"{e} ^{B}vazhdoj ^{C#m}t'k\"{e}ndoj Ty ^{A} \\
  Dhjet\"{e} mij\"{e} ^{E}arsye zemra ^{Bsus}gjen ^*{B}s\"{e} ^{E}rish ^{A/E} ^{E} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Dhe ^{A}n'at\"{e} ^{E}dit\"{e} kur ^{B}fuqit\"{e} t'm\"{e} ^{C#m}shterren \\
  ^{A}Fundi ^{E}t'afroj\"{e}, e koha ^{B}ime ^{C#m}t'vij\"{e} \\
  ^{A}Shpirti ^{E}im do t'l\"{e}vdoj ^{A}pafund ^{C#m}Zot ^{A} \\
  P\"{e}r dhjet\"{e} mij\"{e} ^{E}vjet dhe ^*{Bsus}n'p\"{e}r ^*{B}jet\"{e} ^{E}si ^{A/E} ^{E} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Bekuar Qofte Emri Yt %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Bekuar Qoft\"{e} Emri Yt}

\begin{song}{title={Bekuar Qoft\"{e} Emri Yt}}
\begin{verse}
^{A} ^{E} ^{F#m} ^{D} x2
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{A}Bekuar ^{E}qoft\"{e} Emri Yt, n\"{e} nj\"{e} ^{F#m}vend t\"{e} mbushur ^{D}me boll\"{e}k \\
  ^{A}Ku ^{E}p\"{e}rrenjt\"{e} rrjedhin si lumenj, ^{D}Emrin T\"{e}nd bekoj \\
  ^{A}Bekuar ^{E}qoft\"{e} Emri Yt, ^{F#m}kur gjej veten n\"{e} ^{D}shkret\"{e}tir\"{e} \\
  ^{A}Kur un\"{e} eci ^{E}n\"{e} nj\"{e} vend t\"{e} shkret\"{e}, ^{D}Emrin T\"{e}nd bekoj \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{A}\c{C}do bekim q\"{e} ^{E}derdh mbi mua, ^{F#m}do ta kthej ^{D}n'lavd\"{e}rim \\
  ^{A}Kur err\"{e}sira ^{E}m\"{e} rrethon Zot, ^{F#m}prap\"{e} do t\"{e} ^{D}them \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{A}Bekuar qoft\"{e} ^{E}Emri i Zotit ^{F#m}ton\"{e}, bekuar qoft\"{e} ^{D}Ai \\
  ^{A}Bekuar qoft\"{e} ^{E}Emri i Zotit ^{F#m}ton\"{e}, bekuar i ^*{E}madh ^{D}\"{e}rishmi em\"{e}r \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{A}Bekuar qoft\"{e} ^{E}Emri Yt, ^{F#m}kur mbi mua ^{D}dielli po ndri\c{c}on \\
  ^{A}Kur gjith\c{c}ka ^{E}po ec\"{e}n mir\"{e} n\"{e} jet\"{e}, ^{D}Emrin T\"{e}nd bekoj \\
  ^{A}Bekuar qoft\"{e} ^{E}Emri Yt, kur ^{F#m}vuajtjet m\"{e} ^{D}shoq\"{e}rojn\"{e} \\
  ^{A}Edhe pse m\"{e} ^{E}kushton kur jap, Emrin ^{D}T\"{e}nd bekoj \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{A}Ti jep edhe Ti ^{E}merr, ^{F#m}Ti jep edhe Ti ^{D}merr \\
  ^{A}Nga zemra do t\"{e} ^{E}them, ^{F#m}Bekuar ^{E}qoft\"{e} ^{D}Emri Yt \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Brohorisni Zotit me Gezim %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Brohorisni Zotit me G\"{e}zim}

\begin{song}{title={Brohorisni Zotit me G\"{e}zim}}
\begin{verse}
  ^*{Em}Bro horisni ^*{G}Zo tit me ^{Am}g\"{e}zim ^{Em} \\
  ^{C}Ai \"{e}sht\"{e} i ^*{D}denj\"{e} p\"{e}r ^*{Em}lavd\"{e}r im ^{C} ^{D} \\
  ^*{Em}K\"{e}n doni n\"{e} ^*{G}fry m\"{e} \\
  ^*{Am}Dh e duart i ^*{Em}p\"{e}rp lasni \\
  I denj\"{e} ^{B}p\"{e}r l\"{e}vdim ^{Em}\"{e}sht' Zoti yn\"{e}! \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{Em}I ^{G}denj\"{e}, ^{Am}i ^{Em}denj\"{e}, \\
  ^{C}Ai \"{e}sht\"{e} i ^*{D}denj\"{e} p\"{e}r ^*{Em}lavd\"{e}r im ^{C} ^{D} \\
  ^*{Em}Ha ^*{G}-le ^*{Am}-lu ^{Em}-ja \\
  I denj\"{e} ^{B}p\"{e}r l\"{e}vdim ^{Em}\"{e}sht' Zoti yn\"{e}! \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Cfare Mund te te Jap, Si Falenderim? %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{\c{C}far\"{e} Mund t\"{e} t\"{e} Jap, Si Falenderim?}

\begin{song}{title={\c{C}far\"{e} Mund t\"{e} t\"{e} Jap, Si Falenderim?}}
\begin{verse}
  ^{Em}\c{C}far\"{e} mund ^{D}t\"{e} t\"{e} ^{Em}jap, ^{D}si ^*{Em}falen ^{D}derim? \\
  ^{G}\c{C}far\"{e} mund ^{D}t\"{e} ^{Em}ofroj, ^{G}tek ^{D}altari ^{Em}Yt? \\
  ^{Em}Jet\"{e}n ^{D}po ^{Em}ta jap, si ^*{D}fale ^*{Em}nde ^{D}rim \\
  ^{G}Si ^{D}flijim me ^{Em}zjarr, ^{G}plot ^{D}me ere t\"{e} ^{Em}mir\"{e}. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{G}Mer ^{D}re ^{Em}jet\"{e}n time, ^{C}\"{e}sht\"{e} ^{D}ofrimi ^{Em}im \\
  ^{G}\"{E}sht\"{e} ^{D}dhurata ^{Em}ime, si ^*{C}fale ^*{D}nde ^{Em}rim (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}\c{C}far\"{e} kam ^{D}m\"{e} t\"{e} ^{Em}shtrenjt\"{e} \\
  \"{E}sht\"{e} ^{D}p\"{e}r ty o ^{Em}Zot \\
  ^{G}Mishi ^{D}do t\"{e} ^{Em}vdes, ^{G}shpirtin ^{D}ta ^{D}ofroj \\
  Merr ^{D}Zot ^{Em}merre sot, ^{D}merre ^{Em}k't\"{e} ^{D}ofrim \\
  ^{G}Je i ^{D}denj\"{e} o ^{Em}Zot, ^{G}p\"{e}r ^*{D}falen ^{Em}derim \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

\blanksongpage

%%%%% C'mik Na Eshte Jezus Krishti! %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{\c{C}'mik Na \"{E}sht\"{e} Jezus Krishti}

\begin{song}{title={\c{C}'mik Na \"{E}sht\"{e} Jezus Krishti}}
\begin{verse}
  ^{D}\"{C}'mik Na \"{E}sht\"{e} Jezus ^*{G}Krish ^{Em}ti! \\
  ^{D}N\"{e} \c{c}do rast ai na ^{Asus}mbron ^{A} \\
  ^{D}\"{C}'privilegj t'i shpiem ^{G}Zotit ^{Em} \\
  ^{D}\"{C}do gj\"{e} ^{A}zemr\"{e}n na ^{D}l\"{e}ndon \\
  ^{A}O g\"{e}zim shum\"{e} her\"{e} ^{D}largojm\"{e} ^{D7} \\
  ^{G}O ^{D}\c{c}'mundime heqim ^{Em}kot ^{A} \\
  ^{D}Vet\"{e}m ^{D7}se s'ia b\"{e}jm\"{e} ^{G}t\"{e} ^{Em}njohur \\
  ^{D}Me lutjen ^{A}ton\"{e} t'madhit ^{D}Zot. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{D}Kemi ngasje dhe ^{G}mundime! ^{Em} \\
  ^{D}Jemi mbushur me ^{Asus}hidh\"{e}rim! ^{A} \\
  ^{D}Le t'ia b\"{e}jm\"{e} t\"{e} njohur ^{G}Zotit ^{Em} \\
  ^{D}Na ^{A}dhuron Ai ^{D}g\"{e}zim. \\
  ^{A}A gjejm\"{e} dot nj\"{e} mik ^{D}t\"{e} ^{D7}till\"{e}? \\
  ^{G}Tjet\"{e}r ^{D}mik si Zotin ^{Em}Krisht? ^{A} \\
  ^{D}Prandaj ^{D7}zemr\"{e}n hap ^{G}tregoj-i ^{Em} \\
  ^{D}\"{C}'t\"{e} ^{A}mundon ty ^{D}kot\"{e}sisht. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{D}N\"{e} je r\"{e}nd\"{e} i ^*{G}ngarku- ^{Em}ar \\
  ^{D}Edhe barr\"{e}n nuk mban ^{Asus}dot ^{A} \\
  ^{D}Ngri lart syt\"{e} dhe b\"{e}shtro ^{G}Zotin ^{Em} \\
  ^{D}Veten ^{A}mos mundo m\"{e} ^{D}kot \\
  ^{A}T\"{e} m\"{e}rzitin ^{D}njer\"{e}zia? ^{D7} \\
  ^{G}Nuk t\"{e} ^{D}mbet mbi dhe nj\"{e} ^{Em}mik! ^{A} \\
  ^{D}Thuaj ^{D7}t\"{e} ^{G}gjitha ^{Em}Zotit \\
  ^{D}Ai ^{A}\"{e}sht' miku m\"{e} ^{D}besnik. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Dashuria e Perendise Asnjehere Nuk Ka Kufi %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Dashuria e Per\"{e}ndis\"{e} Asnj\"{e}her\"{e} Nuk Ka Kufi}

\begin{song}{title={Dashuria e Per\"{e}ndis\"{e} Nuk Ka Kufi}}
\begin{verse}
  ^{Em}Dashuria e Per\"{e}ndis\"{e} ^{B}asnj\"{e}her\"{e} nuk ka kufi \\
  \"{E}sht\"{e} e derdhur n\"{e} \c{C}do ^{Em}njeri \\
  Kjo e madhe dashuri ^{B}dh\"{e}n\"{e} \\
  ^{}P\"{e}rmes Birit t\"{e} Tij \\
  P\"{e}r t\"{e} na \c{c}uar ne n\"{e} ^{Em}liri ^{E7} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Am}Vet\"{e}m Zemr\"{e}n po t\"{e} hap \\
  ^{}Dashuria e Tij do t'vij \\
  ^{B}Dhe vet\"{e} jeta ime do t'jet\"{e} e ^{Em}Tij ^{E} \\
  ^{Am}Dor\"{e}n un\"{e} t'i zgjas Atij \\
  ^{Em}Ai m\"{e} merr me dhemshuri \\
  ^{B}Dashuria e Tij nuk ka ^{Em}kufi ^{E7} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Dashuria e Ti Me Shtrengon %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Dashuria e Tij M\"{e} Shtr\"{e}ngon}

\begin{song}{title={Dashuria e Tij M\"{e} Shtr\"{e}ngon}}
\begin{verse}
  ^{D}Dashuria e ^{A}Tij m\"{e} ^{Bm}shtr\"{e}ngon \\
  Ndaj dhe ^{D}shpirti im p\"{e}r Ty ^{F#m}k\"{e}ndon \\
  N\"{e} ^{G}koh\"{e}n e ^{A}shpres\"{e}s dhe ^{F#}dit\"{e}t e ^{Bm}g\"{e}zimit \\
  ^{G}Do t\"{e} jap ^{A7}dashurin\"{e} p\"{e}r ^{D}Ty \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{D}Dashuria e ^{A}Tij m\"{e} ^{Bm}shtr\"{e}ngon \\
  Ndaj dhe ^{D}shpirti im T\"{e} ^{F#m}ngaz\"{e}llon \\
  N\"{e} ^{G}koh\"{e}n e ^{A}shpres\"{e}s \\
  Dhe ^{F#m}vendin e ^{Bm}shenjt\"{e} \\
  ^{G}Do t\"{e} ^{A7}adhuroj ve\c{c} ^{D}Ty \\
\end{verse}
\begin{verse}
  K\"{e}t\"{e} ^{G}hir q\"{e} ^{A7}Zoti m\"{e} ^{F#m}dha \\
  Ve\c{c} me ^{G}fjal\"{e} ^{A7}s'mundem ta shpreh ^{Bm} \\
  Shpirti ^{G}im t\"{e} ^{A7}ndjek O ^{F#}Zot me gjith\"{e} ^{Bm}g\"{e}zim \\
  Pra ^{G}jet\"{e}n ^{A7}time ta ^{D}dor\"{e}zoj \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Dashuria Jote O At' %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Dashuria Jote O At'}

\begin{song}{title={Dashuria Jote O At'}}
\begin{verse}
  ^{C}Dashuria ^{C}Jote O At' \\
  ^{C}Kaq e ^{D}pap\"{e}rshkrueshme \"{e}sht\"{e} \\
  ^{C}Nuk e di si ^{D}mund t\"{e} jetoja \\
  ^{C}Un\"{e} pa Ty ^{D}Zot (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Ti m\"{e} ^{G}b\"{e}n f\"{e}mij\"{e}n ^{C}T\"{e}nde \\
  M\"{e} ^{G}dhuron Ti ^{D}dashurin\"{e} \\
  ^{G}Asnj\"{e}her\"{e} n\"{e} balt' s'm\"{e} ^{C}l\"{e} \\
  Zot ^{G}gjithmon\"{e} pran\"{e} meje ^{D}Je \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

\blanksongpage

%%%%% Dashuria u Shfaq %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Dashuria u Shfaq}

\begin{song}{title={Dashuria u Shfaq}}
\begin{verse}
  ^{C#m}Dashuria u ^{F#m}shfaq ^{B} \\
  Dashuria u ^{C#m}prek ^{E} \\
  Dashuria ^{F#m}vdiq ^{B} \\
  Q\"{e} ne t\"{e} kemi ^{F#m}jet\"{e} ^{G#} \\
  Vdekjen Ai e ^{C#m}mundi ^{B} \\
  Dhimbjen e ^{A}sfidoi ^{E} \\
  Zemr\"{e}n time ^{F#m}mbushi ^{G#} \\
  Bot\"{e}n e ^{C#m}ndryshoi \\
\end{verse}
\begin{verse}
  A mund ta ^{B}kund\"{e}rshtosh? \\
  A mund t'i b\"{e}sh ti ^{E}vall\"{e}? \\
  A mund t'i thuash ^{B}jo \\
  Atij q\"{e} \"{e}sht\"{e} ^{E}gjall\"{e}? ^{E7} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Varri q\"{e}ndron ^{A}bosh ^{Am} \\
  Rojet jan\"{e} m\"{e} ^{E}kot ^{C#m} \\
  Lot\"{e}t s'jan\"{e} m\"{e} ^{F#m}lot ^{B} \\
  Zoti u ringjall ^{E}sot \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Varri q\"{e}ndron ^{A}bosh ^{Am} \\
  Rojet jan\"{e} m\"{e} ^{E}kot ^{C#m} \\
  Lot\"{e}t s'jan\"{e} m\"{e} ^{G#}lot \\
  Zoti u ringjall ^{C#m}sot \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Do te Japim Lavdi dhe Nder %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Do t\"{e} Japim Lavdi dhe Nder}

\begin{song}{title={Do t\"{e} Japim Lavdi dhe Nder}}
\begin{verse}
  ^{C}Do t\"{e} japim lavdi dhe ^{Am}nder \\
  Do ngrem' ^{F}duart t\"{e} ^{Dm}lavd\"{e}rojm\"{e} Ty \\
  Do ^{F}lavd\"{e}rojm\"{e} emrin T\"{e}nd t\"{e} ^{G}shenjt\"{e}. (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Se Ti je i ^{C}madh! I fuqish\"{e}m dhe i ^{Am}madh \\
  S'ka asnj\"{e} tjet\"{e}r ^{F}si Ty ^{Dm} \\
  S'ka ^{F}asnj\"{e} ^{G}tjet\"{e}r si Ty. ^{(C)}(2x) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

\blanksongpage

%%%%% Do te Kendoj o Perendi %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Do t\"{e} K\"{e}ndoj o Per\"{e}ndi}

\begin{song}{title={Do t\"{e} K\"{e}ndoj o Per\"{e}ndi}}
\begin{verse}
  ^{Em}Do t\"{e} k\"{e}ndoj o Per\"{e}ndi \\
  ^*{D}Q \"{e} kurr\"{e} s'harron tek un\"{e} t\"{e} vish \\
  ^*{C}D o t\"{e} l\"{e}vdoj, jo s'do t\"{e} rri \\
  ^{B7}Ti jep shum\"{e} forc\"{e} e dashuri \\
  ^*{Em}Ti jep g\"{e}zim, nder edhe shpres\"{e} \\
  ^*{D}N a b\"{e}n t\"{e} denj\"{e} q\"{e} t\"{e} ngadhnjejm\"{e} \\
  ^*{C}M bi \c{c}do penges\"{e} edhe stuhi \\
  ^{B7}Ne nuk humbasim se je Ti \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{Em}Per \"{e}ndia nuk m\"{e} ka harruar \\
  ^*{D}P er\"{e}ndia mua m\"{e} ka premtuar \\
  ^*{C}A snj\"{e}her\"{e} nuk do t\"{e} m\"{e} braktis\"{e} \\
  ^{B7}Me mua do t'jet\"{e} sa frym\"{e} t\"{e} kem \\
\end{verse}
\begin{verse}
   ^*{Em}Per \"{e}ndia nuk m\"{e} ka harruar \\
   ^*{D}J et\"{e}n time Ai ka \c{c}liruar \\
   ^*{C}D he humbjen sot e quaj fitim \\
   ^{B7}Dhe jeta ime n\"{e} T\"{e} merr drit\"{e} \\
\end{verse}
\newpage
\begin{verse}
  ^*{Em}Ku r shi t\"{e} bjer\"{e}, kur er\"{e} t\"{e} fryj\"{e} \\
  ^*{D}N uk do t'kem frik\"{e} se jam me ty \\
  ^*{C}T i pan\"{e} m\"{e} mban, Ti diellin nxjerr \\
  ^*{B7}Dh e zemra ime mbushet me shpres\"{e} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Do te Levdoj O Zot %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Do t\"{e} L\"{e}vdoj O Zot}

\begin{song}{title={Do t\"{e} L\"{e}vdoj O Zot}}
\begin{verse}
  Do t\"{e} ^{Em}l\"{e}vdoj o ^{D}Zot \\
  Sepse ^{G}Ti m\"{e} ngrite ^{Em}lart\"{e}. (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  O ^{Am}Zot un\"{e} t\"{e} kam ^{Em}klithur Ty \\
  Dhe ^{D}Ti m\"{e} ke ^{Em}sh\"{e}ruar \\
  O ^{Am}Zot o ^{Em}Per\"{e}ndia im \\
  Un\"{e} ^{D}do t'l\"{e}vdoj ^{Em}p\"{e}rjet\"{e} (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Do t\"{e} ^{Em}l\"{e}vdoj o ^{D}Zot \\
  Sepse ^{G}Ti m\"{e} ngrite ^{Em}lart\"{e}. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Drita e Botes ne Erresire Ti Zbrite %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Drita e Bot\"{e}s n\"{e} Err\"{e}sir\"{e} Ti Zbrite}

\begin{song}{title={Drita e Bot\"{e}s n\"{e} Err\"{e}sir\"{e} Ti Zbrite}}
\begin{verse}
  ^{E}Drita e ^{Bsus}bot\"{e}s n\"{e} ^{F#m}err\"{e}sir\"{e} Ti zbrite \\
  ^{E}M'i hape ^{Bsus}syt\"{e} q\"{e} ^{A}t'shikoj \\
  ^{E}\c{C}far\"{e} ^{Bsus}bukurie, ^{F#m}zemra ime t\"{e} do Jezus \\
  ^{E}Me ^{Bsus}shpres\"{e} p\"{e}r nj\"{e} jet\"{e} ^{A}bashk\"{e} me ty (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Ja ku jam, ^{E}t'adhuroj Ty, ja ku jam, ^{Bsus}p\"{e}rulem \\
  Ja ku jam, ^{E}them Ti je ^{A}Zoti im \\
  Je plot\"{e}sisht i ^{E}bukur, plot\"{e}sisht i ^{Bsus}denj\"{e} \\
  Plot\"{e}sisht i ^*{E}mrekullue ^{A}sh\"{e}m (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{E}Mbret i ^{Bsus}p\"{e}rjetsh\"{e}m mbi ^{F#m}gjith\c{c}ka i l^{E}art'suar je \\
  N\"{e} qiell i ^{Bsus}lavdish\"{e}m je ^{A}Ti \\
  ^{E}Erdhe i ^{Bsus}p\"{e}rulur tek ^{F#m}bota q\"{e} e ^{E}krijove \\
  ^{E}P\"{e}r hir t\"{e} ^{Bsus}dashuris\"{e} le ^{A}gjith\c{c}ka \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Kurr\"{e} ^{Bsus}s'do t'kuptoj sa ^{E}t\"{e} ^{A}kushtoi \\
  Q\"{e} ^{Bsus}more fajin ^{E}tim n\"{e} ^{A}kryq (3x) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Dua te Kem Strehe Tek Ti %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Dua t\"{e} Kem Streh\"{e} Tek Ti}

\begin{song}{title={Dua t\"{e} Kem Streh\"{e} Tek Ti}}
\begin{verse}
  ^{Dm}Dua t\"{e} kem streh\"{e} tek ^{A7}ti, o Zot, \\
  Merrm' n\"{e} krah\"{e}t e tu e ^{Dm}m\"{e} mbaj ngroht\"{e}. \\
  Dua t\"{e} kem mbrojtje, ^{A7}siguri \\
  Dua q\"{e} t\"{e} m\"{e} mbrosh ^{Dm}ti. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Dua ^{A7}t\"{e} gjej, dua t\"{e} ^{Dm}gjej \\
  Dua t\"{e} ^{Gm}gjej ^{A7}streh\"{e} tek ^{Dm}ti (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Dm}Dua dashuri t\"{e} ^{A}m\"{e} mbulosh \\
  Plag\"{e}t q\"{e} m'ka zemra ^{Dm}t'mi sh\"{e}rosh \\
  Mbushm\"{e} me hare e ^{A}me g\"{e}zim \\
  Sepse ti je Mbreti ^{Dm}im. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Dua te Lavderoj %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Dua t\"{e} Lavd\"{e}roj}

\begin{song}{title={Dua t\"{e} Lavd\"{e}roj}}
\begin{verse}
  ^{Em}Dua t\"{e} lavd\"{e}roj \\
  ^{Am}Zotit t'i k\"{e}ndoj \\
  ^{B7}K\"{e}ng' t\"{e} re t\"{e} zemr\"{e}s ^{Em}sime ^{(C D)}(2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}Do ^{Am}t\"{e} ^*{D}lavd' ^{G}roj \\
  ^{Em}K\"{e}ng\"{e} p\"{e}r ^{B7}ty do t\"{e} ^{Em}k\"{e}ndoj (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}Haleluja, Haleluja, \\
  ^{Am}Haleluja, Haleluja, \\
  ^{B7}Haleluja, ^{Em}Haleluja. (2x) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% E Thjeshte Kjo Kenge Plot Dashuri %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{E Thjesht\"{e} Kjo K\"{e}ng\"{e} Plot Dashuri}

\begin{song}{title={E Thjesht\"{e} Kjo K\"{e}ng\"{e} Plot Dashuri}}
\begin{verse}
  ^{G}E thjesht\"{e} kjo ^{D}k\"{e}ng\"{e} plot ^{Em}dashuri \\
  P\"{e}r Ty ^{C}Jezus, ^{D}Shp\"{e}timtar, \\
  ^{G}Mir\"{e}njoh\"{e}s ^{D}jam p\"{e}r \c{c}far\"{e} ke ^{Em}b\"{e}r\"{e} \\
  I shtrenjti ^{C}Jezus, ^{D}Shp\"{e}timtar, \\
  ^{Am}Zemra ^{Em}g\"{e}zoi kur m\"{e} ^{D}thirre ti ^{G}``Bir'' \\
  ^{Am}Ndaj ka ^{Em}ve\c{c} nj\"{e} vend ku ^{D}rri: \\
\end{verse}
\begin{verse}
  N'krah\"{e}t e ^{G}tu t\"{e} ^*{Bm7}dash ^{C}uris\"{e} \\
  N'krah\"{e}t e ^{G}tu t\"{e} ^*{Bm7}dash ^{C}uris\"{e} \\
  ^{Am}Ti m\"{e} mban ^{Em}pran\"{e}, i ^{Bm7}sigurt ^{C}jam \\
  N'krah\"{e}t e tu, O ^{G}Zot. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Eja, Le te Festojme %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Eja, Le te Festojm\"{e}}

\begin{song}{title={Eja, Le t\"{e} Festojm\"{e}}}
\begin{verse}
  Eja, le ^{G}t\"{e} festojm', \\
  Dhurat\"{e}n e Tij ^{Bm}t\"{e} festojm' \\
  ^{Em}Birin e Tij q\"{e} na ^{C}deshi ^{Am} \\
  Dhe jet' na ^{D}dha. \\
  Lavdi p\"{e}r ^{G}ty, O Mbret, \\
  Ti na jep g'zim q\"{e} ^{Bm}askush s'na jep, \\
  ^{Em}Ofrimin ton' t\"{e} ^{C}japim ^{D} \\
  N\"{e} lavd\"{e}rim ^{G}festiv. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Eja le ^{C}t\"{e} festojm', ^{Am}t\"{e} festojm', \\
  ^{G}Festojm' e t'i ^{Em}k\"{e}ndojm', \\
  ^{Am7}Festojm' e t'i ^{D}k\"{e}ndojm' Mbretit ^{G}ton'! (2x) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Eja, Zot Jezus! %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Eja, Zot Jezus!}

\begin{song}{title={Eja, Zot Jezus!}}
\begin{verse}
  I ^{G}madh \"{e}sht\"{e} ^{C}terri \\
  Q\"{e} ^{G}tok\"{e}n ^{D}mbulon, \\
  Plot ^{G}dhimbje dhe ^*{C}padre ^{D}jt\"{e}si. \\
  ^{G}Kombet ^{C}rr\"{e}shqasin \\
  N\"{e} ^{G}mjerim t\"{e} ^{D}madh, \\
  Dhe ^{G}shum' n\"{e} ^{C}emrin t\"{e}nd ^{D}vijn' \\
  ^{C}Dhe shohin ^{G}si vdes ^{D}urt'sia, \\
  ^{C}E prekur ^{G}nga ^{C}marr\"{e}zia. ^{D} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{G}Eja, Zot ^*{C}Je ^{G}zus! ^{D}Eja, Zot ^*{C}Je ^{G}zus! \\
  Derdh Frym\"{e}n t\"{e}nde mbi ^{D}ne, \\
  ^{G}Eja, Zot ^*{C}Je ^{G}zus! ^{G}Eja, Zot ^*{C}Je ^{G}zus! \\
  Derdh Frym\"{e}n ^{C}t\"{e}nde, O ^{D}Zot, mbi ^{G}ne. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{G}Ngrihu ti ^{C}kish\"{e} \\
  Me ^{G}shum' ^{D}dashuri, \\
  T\"{e} ^{G}shpallesh ^{C}Ungjillin e ^{D}Tij. \\
  ^{G}N\"{e} t\"{e} ^{C}gjith' popujt ^{G}shp\"{e}timi do ^{D}t'vij' \\
  Tek ^{G}ata q\"{e} ^{C}Birin ^{D}besojn'. \\
  ^{C}Na b\"{e}jne ^{G}drit' n\"{e} k't\"{e} ^{D}bot' \\
  ^{C}Q\"{e} ta ^{G}shpejtojm' ardhjen ^*{G}t\"{e}n ^{D}de. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{G}Festa e ^{C}madhe do ^{G}t'b\"{e}het n\"{e} ^{D}fund \\
  Kur ^{G}Ti do t\"{e} ^{C}vish ^{D}p\"{e}rs\"{e}ri. \\
  ^{G}Terri do ^{C}t'zhduket \\
  dhe ^{G}dhimbjet ^{D}pushojn' \\
  Dhe ^{G}t'gjith' do ^{C}t'p\"{e}rulen p\"{e}r ^{D}Ty. \\
  ^{C}Q\"{e}llimi ^{G}yn' k'tu merr ^{D}fund, \\
  ^{C}Dhe Ty n\"{e} ^{G}sy do ^{C}t'shikojm' ^{D} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Ejani tek Une Ju Qe Jeni te Lodhur %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Ejani tek Un\"{e} Ju q\"{e} Jeni t\"{e} Lodhur}

\begin{song}{title={Ejani tek Un\"{e} Ju q\"{e} Jeni t\"{e} Lodhur}}
\begin{verse}
  ^{Dm}Ejani tek Un\"{e} ju q\"{e} ^{C}jeni t\"{e} lodhur, \\
  Se ^{Am}Un\"{e} do t'ju ^{Dm}\c{c}lodh. (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Se ^{Gm}Un\"{e} do t'ju ^{Dm}jap g\"{e}zim, \\
  Se ^{Gm}Un\"{e} do t'ju ^{Dm}jap paqtim, \\
  Se ^{Gm}Un\"{e} do t'ju jap ^{Dm}dashurin\"{e}, \\
  Q\"{e} ^{C}ju e ^{Dm}k\"{e}rkoni. (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Dm}Ejani tek Un\"{e}, \\
  ^{C}Un\"{e} do t'ju ^{Dm}\c{c}lodh \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Emanuel, Emanuel %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Emanuel, Emanuel}

\begin{song}{title={Emanuel, Emanuel}}
\begin{verse}
  ^*{A}Ema ^*{D}nu ^{E}el, ^*{A}Ema ^{F#m}nuel \\
  Emrin e ^{Bm}ka, ^*{E}Emanu ^{A}el! \\
  ^{D}Per\"{e}ndia ^{E}\"{e}sht\"{e} bashk\"{e} ^{A}me ^{F#m}ne \\
  Emrin e ^{Bm}ka, ^*{E}Emanu ^{A}el! \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Emri i Tij Eshte Lartesuar %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Emri i Tij \"{E}sht\"{e} Lart\"{e}suar}

\begin{song}{title={Emri i Tij \"{E}sht\"{e} Lart\"{e}suar}}
\begin{verse}
  ^{C}Emri i ^{Am}Tij \"{e}sht' ^{Dm}lart'suar, ^{G} \\
  ^{C}Lavdia e Tij ^{Am}mbi qiell dhe ^{Dm}tok', ^{G} \\
  I ^{C}shenjt\"{e} \"{e}sht\"{e} ^{C7}Zot i plot ^{F}fuqish\"{e}m ^{Dm} \\
  Q\"{e} ^{C}ishte, q\"{e} \"{e}sht', ^{Am}dhe \\
  Q\"{e} ^{Dm}do t\"{e} ^{Gsus}vij'! ^{G} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{C}Emri i ^{Am}Tij \"{e}sht' ^{Dm}lart\"{e}suar, ^{G} \\
  ^{C}Lavdia e Tij ^{Am}mbi qiell dhe ^{Dm}tok', ^{G} \\
  I ^{C}shenjt\"{e} \"{e}sht\"{e} ^{C7}Zot i plot ^{F}fuqish\"{e}m ^{Dm} \\
  Q\"{e} mbi ^{C}fronin ^{Am}sundon \\
  Dhe ^{Gsus}jeton n\"{e} ^{G}p\"{e}rjet'si! ^{C} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Engjejt Duke Fluturuar %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Engj\"{e}jt Duke Fluturuar}

\begin{song}{title={Engj\"{e}jt Duke Fluturuar}}
\begin{verse}
  ^{D}Engj\"{e}jt ^{A}duke ^{D}fluturuar, \\
  Nat\"{e}n lart ^{A}p\"{e}rmbi ^{D}k\"{e}t' bot\"{e} \\
  Sonte shpallin ^{A}shum' t' ^{D}g\"{e}zuar \\
  Lindjen e ^{A}Jezusit ^{D}Zot. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{D}E... ^*{B}..... ^*{Em}...... ^*{A}..... ^*{D}..... ^*{G}... ^{A}jani e adhurojeni \\
  ^{D}Mbretin ^{G}e ^{A}porsalindur. \\
  ^*{D}E... ^*{B}..... ^*{Em}...... ^*{A}..... ^*{D}..... ^*{G}... ^{A}jani e adhurojeni \\
  ^{D}Mbretin ^{G}e ^*{A}porsa ^{D}lindur sot. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{D}O ^{A}d\"{e}gjoni, ^{D}ju barinj t\"{e} \\
  Thjesht' k\"{e}t' lajm prej ^*{A}engj ^{D}\"{e}jve. \\
  Rron nd\"{e}r ne sot ^*{A}Per\"{e}n ^{D}dia \\
  Si nj\"{e} foshnj\"{e} ^{A}plot ^{D}harre.
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{D}Tash ^*{A}shqyr ^{D}toni, dijetar\"{e}, \\
  K\"{e}t' d\"{e}shir\"{e} t\"{e} ^*{A}komb ^{D}\"{e}ve. \\
  Yllin ju e ^{A}keni ^{D}par\"{e}, \\
  Q\"{e} at\"{e} na ^*{A}shpa ^{D}lli ne. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Falendero Zotin, Mbretin Tone %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Fal\"{e}ndero Zotin, Mbretin Ton\"{e}}

\begin{song}{title={Fal\"{e}ndero Zotin, Mbretin Ton\"{e}}}
\begin{verse}
  ^{A}Fal\"{e}ndero Zotin, Mbretin ton\"{e} \\
  ^{}P\"{e}rjet\"{e} dashuria e Tij zgjat \\
  ^{D}\"{E}sht\"{e} i mir\"{e} dhe \"{e}sht\"{e} p\"{e}rmbi gjith\c{c}ka \\
  P\"{e}rjet\"{e} dashuria e tij ^{A}zgjat ^{E}Lavd'ro, ^{D}lavd'ro \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{A}Dor\"{e} e fort\"{e} dhe krah i shtrir\"{e} \\
  ^{}P\"{e}rjet\"{e} dashuria e Tij zgjat \\
  ^{D}P\"{e}r \c{c}do jet\"{e} q\"{e} \"{e}sht\"{e} rilindur n\"{e} t\"{e} \\
  P\"{e}rjet\"{e} dashuria e Tij ^{A}zgjat ^{E}Lavd'ro, ^{D}lavd'ro (2x)
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{A}P\"{e}rjet\"{e} Per\"{e}ndi besnik \"{e}sht\"{e} \\
  ^{F#m}P\"{e}rjet\"{e} Per\"{e}ndi i fort\"{e} \\
  ^{E}P\"{e}rjet\"{e} Ai \"{e}sht\"{e} me ne, ^{D}p\"{e}rjet\"{e} (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{A}Nga agimi n\"{e} per\"{e}ndim \\
  ^{}P\"{e}rjet\"{e} dashuria e tij zgjat \\
  ^{D}Me hirin e Tij ne do t'vazhdojm\"{e} \\
  P\"{e}rjet\"{e} dashuria e Tij ^{A}zgjat ^{E}Lavd'ro, ^{D}lavd'ro (2x) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

\blanksongpage

%%%%% Femijet e Tij Jemi Ne %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{F\"{e}mij\"{e}t e Tij Jemi Ne}

\begin{song}{title={F\"{e}mij\"{e}t e Tij Jemi Ne}}
\begin{verse}
  ^{C}F\"{e}mij\"{e}t e Tij ^{F}jemi ne \\
  ^{G}Fryti i ^{C}dhimbjes \\
  ^{Am}Shpenguar nga ^{F}gjaku i Tij ^{Bb} ^{G} \\
  ^{C}Ne jemi ^{F}thirrur \\
  T\"{e} ^{G}jemi t\"{e} ^{Am}shenjt\"{e} \\
  ^{Bb}Dhe Zoti yn\"{e} \\
  Na mbush me ^{Gsus}fuqi ^{G} \\
  ^*{Am}Shk ^{G}oni ^{Am}ju ^*{G}p\"{e}r ^{Am}para \\
  ^*{Am/F}Shpall ^{G}ni, ``^{Am}Ai ^{G}\"{e}sht' ^{Am}Zot!'' \\
  ^{Dm}Ka ardhur ^{G}koha q\"{e} ^{C}kisha t\"{e} ngrihet, ^{Am} \\
  T\"{e} ^*{F}shp ^{C}all\"{e} ``^*{F}Je ^{C}zus, \\
  ^{Dm}Shp\"{e}timtari ^{G}\"{e}sht' ^{C}Zot!'' \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{C}N\"{e} ^{F}err\"{e}sir\"{e} shum\"{e} \\
  ^{G}Njer\"{e}z ^{C}pengohen \\
  ^{Am}Si mund t\"{e} ^{F}flen\"{e} bijt\"{e} e ^{Bb}drit\"{e}s? ^{G} \\
  ^{C}Jezusi na ^{F}thot\"{e} t\"{e} \\
  ^{G}Shpallim ^{Am}ungjillin \\
  ^{Bb}Ky \"{e}sht\"{e} q\"{e}llimi \\
  I luft\"{e}s ^{Gsus}son\"{e} ^{G} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{G}Jezusi \"{e}sht\"{e} ^{C}Zot ^*{F}(4 ^{C}x) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Fryma e Shenjte %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Fryma e Shenjt\"{e}}

\begin{song}{title={Fryma e Shenjt\"{e}}}
\begin{verse}
  ^{C}Fryma e ^*{G}She ^{Am}njt\"{e} \\
  ^*{C}Eja ^{C}ni ^{G} \\
  ^*{C}Mbu ^{G}sheni ^{Am} \\
  ^*{F}K\"{e} ^{G}t\"{e} ^{C}vend ^{Am}(2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{F}Hale ^{G}luja ^*{F}Hale ^{G}luja ^*{F}Hale ^{C}luja ^*{Am}Hal ^*{F}el ^{G}uja ^{C}(2x) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

\blanksongpage

%%%%% Gjithe Ju Qe Besoni %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{G\"{e}zo! G\"{e}zo! Krishti \"{E}sht\"{e} N\"{e} Ty}

\begin{song}{title={G\"{e}zo! G\"{e}zo! Krishti \"{E}sht\"{e} N\"{e} Ty}}
\begin{verse}
  ^{C}G\"{e}zo! G\"{e}zo! Krishti ^{F}\"{e}sht' n\"{e} ^{G}ty, \\
  ^{C}Shpres', ^{Am}lavdie ^{Dm}n'zemr\"{e}n ^{G}ton' \\
  ^{C}Ai jeton, \\
  Na ^{F}ka dh\"{e}n' ^{G}Frym\"{e}n \\
  ^{Am}Ushtria e ^{Dm}fuqishme ^{G} \\
  Jemi ^{C}ne! \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{G}Ka ardhur koha q\"{e} \\
  Ne ^{Am}t\"{e} marshojm' n\"{e} tok' \\
  Ai do t'na ^{F}jap \\
  T\"{e} gjith' ^{G}tok\"{e}n q\"{e} ^{C}k\"{e}rkojm'. \\
  ^{G}Kal'ron n\"{e} madh\"{e}shti \\
  Q\"{e} ^{Am}n\"{e} triumf t\"{e} na drejtoj', \\
  ^{F}Bota t\"{e} ^{C}shoh Krishti \"{e}sht' Zot! ^{G} \\
  ^{G}Zoti vepron n\"{e} ne \\
  ^{Am}Vullnetin t\"{e} p\"{e}rmush' \\
  Duke ^{F}nd\"{e}rtuar \\
  Nj\"{e} ^{G}mbret\"{e}ri t\"{e} ^{C}fort'. \\
  ^{G}Ku e pamundura \\
  ^{Am}B\"{e}het e mundur me besim, \\
  ^{F}K\"{e}shtu lavdia i ^{C}shkon Atij! ^{G} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Gjithe Ju Qe Besoni %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Gjith\"{e} Ju Q\"{e} Besoni}

\begin{song}{title={Gjith\"{e} Ju Q\"{e} Besoni}}
\begin{verse}
  ^{G}Gjith\"{e} ju ^{D}q\"{e} ^{G}besoni, ^*{C}me ^*{G}g\"{e} ^{D}zim ngadh\"{e}njzes \\
  ^{Em}Shpejtionini, ^*{A}shp ^{D}ejtioni ^{A7}n\"{e} ^*{D}Bet -lehem \\
  ^{G}Mbreti ^{D7}i En^*{G}gj\"{e} ^{C}jve... sot ^{D}nd\"{e}r ne ka lindur \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{G}T\"{e} shkojm\"{e} ta adhurojm\"{e} \\
  ^{G}T\"{e} shkojm\"{e} ta ^{D}adhurojm\"{e} \\
  ^{C}T\"{e} ^*{G}shkoj ^{D}m\"{e} ^{G}ta ^*{C}a- ^*{Am}dhu- ^*{G}roj ^{D}m\"{e}, ^{G}Je-zusin Zot \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{C}V\"{e}rtet ^*{D}Per\"{e} ^{G}ndia, ^*{C}dri ^{G}ta e ^{D}p\"{e}rjetshme \\
  ^*{Em}Por- ^{A}si nj\"{e} ^{D}njeri ^{A7}pa ^{D}m\"{e}kat e pa faj \\
  ^{G}Nga ^{D7}nj\"{e} e ^*{G}vir- ^{C}g\"{e}r ^{D}k'tu n\"{e} bot\"{e} erdhi \\
\end{verse}
\begin{verse}
  N\"{e} ^{C}stall\"{e} ^{D}t\"{e} ^*{G}thje ^{C}sht\"{e} ^{G}si ^{D}nj\"{e} i vobekt\"{e} \\
  ^{Em}P\"{e}r ^{A}ne ^*{D}m\"{e}ka ^{A7}tar\"{e}t ^{D}ke lindur Ti \\
  ^{G}Ne sa ^{D7}t\"{e} ^{G}duam, ^{C}Ty q\"{e} ^{D}kaq na deshe \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Nd\"{e}r ^{G}ne ^{D}mir\"{e}se ^*{G}er ^{C}dhe ^*{G}Mbr ^{D}et i porsalindur \\
  ^*{Em}Jez ^{A}us O ^{D}Jezus ^{A7}Ty t\"{e} ^{D}qoft\"{e} lavdi \\
  ^{G}Fjala ^{D7}e ^{G}Atit ^{C}sot \"{e}sht\"{e} ^{D}mish\"{e}ruar \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Gjithe Nderi Lavdia Pushteti %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Gjith\"{e} Nderi Lavdia Pushteti}

\begin{song}{title={Gjith\"{e} Nderi Lavdia Pushteti}}
\begin{verse}
  ^{Dm}Gjith\"{e} Nderi ^{Bb}Lavdia ^{Gm}Pushteti \\
  Jan\"{e} p\"{e}r ty ^{Dm}(x2) ^{C} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  At\"{e} i ^{C}shenjt\"{e}, T\"{e} ^{Dm}adhurojm\"{e} \\
  I shtrenjti ^{C}Jezus, ^*{F}Shp\"{e} ^{A7}timtar \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Frym\"{e} e ^{Bb}shenjt\"{e}, Ne T\"{e} ^{C}presim Ty \\
  Frym\"{e} e ^{Bb}shenjt\"{e}, Ne T\"{e} ^{C}presim Ty \\
  Frym\"{e} e ^{Bb}shenjt\"{e}, Ne T\"{e} ^{C}presim Ty \\
  P\"{e}r ^{Dm}zjarr, ^{C}p\"{e}r ^{Dm}zjarr ^{C} ^{Dm} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Hajde Hajde %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Hajde Hajde}

\begin{song}{title={Hajde Hajde}}
\begin{verse}
  ^{Em} ^{G} ^{Am} ^{B7} ^{Em} ^{G}
\end{verse}
\begin{verse}
  Na ka ^{B7}krijuar nj\"{e} Zot besnik, Ai mbret\"{e}ron me madh\"{e}shti \\
  ^{Em}Prandaj ne ^{G}themi eja ^{Am}le t\"{e} ^{B7}festojm\"{e}, I madh \"{e}sht\"{e} Zoti yn\"{e} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}Hajde, Hajde! T\"{e} lavd'rojm\"{e} Jezusin \\
  ^{D}Eja eja! N\"{e} prezenc\"{e}n e Tij \\
  ^{Em}Do t'lart\"{e}sojm\"{e} Ty sepse Ti je ^{D}Zoti mrekullueshmi \\
  ^{C}Edhe ^{D}Ti ^{C}sundon ^{D}Mbi t\"{e} gjith\"{e}, mbi t\"{e} gjith\"{e} \\
  ^{Em}Hajde hajde \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}N\"{e} sofr\"{e}n e ^{G}Tij Ai ^{Am}na ka ^{B7}thirrur \\
  ^{Em}Ai t\"{e} ka ^{G}thirrur edhe ty ^{B7} \\
  ^{Em}Prandaj ne ^{G}themi eja ^{Am}le t\"{e} ^{B7}festojm\"{e} \\
  ^{}T\"{e} g\"{e}zojm\"{e} n\"{e} p\"{e}rjet'si! \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Hapi Syte e Zemres Sime %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Hapi Syt\"{e} e Zemr\"{e}s Sime}

\begin{song}{title={Hapi Syt\"{e} e Zemr\"{e}s Sime}}
\begin{verse}
  ^*{D}Ha pi syt\"{e} e zemr\"{e}s sime \\
  ^{F#m}Hapi syt\"{e} e zemr\"{e}s sime \\
  Dua t\"{e} ^{G}t'shoh Ty \\
  Dua t\"{e} ^{D}t'shoh Ty (x2)\\
\end{verse}
\begin{verse}
  T\"{e} shoh Ty ^{A}lart, t\"{e} ngritur ^{Bm}lart \\
  ^{G}N\"{e} shk\"{e}lqimin e lavdis\"{e} ^{A}t\"{e}nde \\
  Derdh dashurin\"{e} dhe ^{Bm}fuqin\"{e} \\
  Kur k\"{e}ndojm\"{e} I ^{G}shenjt\"{e}, I shenjt\"{e}, I ^{A}shenjt\"{e} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  I shenjt\"{e}, I ^{D}shenjt\"{e}, I shenjt\"{e} \\
  I ^{F#m}shenjt\"{e}, I shenjt\"{e}, I shenjt\"{e} \\
  I ^{G}shenjt\"{e}, I shenjt\"{e}, I shenjt\"{e} \\
  Dua t\"{e} ^{D}t'shoh ^{Dsus}Ty \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Hej Ti Sot Krishti Jeton %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Hej Ti Sot Krishti Jeton}

\begin{song}{title={Hej Ti Sot Krishti Jeton}}
\begin{verse}
  ^{G}Hej ^{D}Ti sot ^{C}Krishti ^{G}Jeton \\
  ^{G}Ai u ^{D}ngjall ^{C}dhe ^{G}mbret\"{e}ron \\
  ^*{G}Pran ^{D}gat e ^{C}vdekjes ^{G}shp\"{e}rthen \\
  ^{G}Krishti u ^{D}ngjall \\
  ^{C}Bot\"{e}s ja ^{G}them. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Hosana Ne Lartesi %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Hosana Ne Lartesi}

\begin{song}{title={Hosana Ne Lartesi}}
\begin{verse}
  ^{G}Hosana, ^{D}hosana, \\
  ^{Em}Hosana n\"{e} ^{C}lart\"{e}si ^{D}(2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{C}Zotin ^{D}e ^{G}lavd\"{e}rojm\"{e}, \\
  ^{C}Me gjith' ^{D}zem\"{e}r ^{G}k\"{e}ndojm\"{e}, \\
  ^{C}I ^{D}bekuar ^{G}qofsh, o ^{Em}Zot, \\
  ^{C}Hosana n\"{e} ^*{D}lart ^{G}\"{e}si. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{G}Lavdi, ^{D}lavdi, \\
  ^{Em}Lavdi mbretit ^{C}mbi ^{D}mbret\"{e}r (2x) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% I Bekuar Qofsh Ti, O Zot %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{I Bekuar Qofsh Ti, O Zot}

\begin{song}{title={I Bekuar Qofsh Ti, O Zot}}
\begin{verse}
  ^{D}I bekuar qofsh Ti, O Zot, \\
  ^{G}I bekuar qofsh Ti, O ^{A}Zot, \\
  ^{D}I bekuar qofsh Ti, O ^{G}Zot, p\"{e}r ^{A}gjithmon\"{e}, \\
  ^{D}I bekuar qofsh Ti, O Zot, \\
  ^{G}I bekuar qofsh Ti, O ^{A}Zot, \\
  ^{D}I bekuar qofsh Ti, O ^{G}Zot, ^{A}p\"{e}r ^{D}gjithmon\"{e}, \\
  Le t\"{e} ^{D}k\"{e}ndojm\"{e}, ^{G}p\"{e}r nder t\"{e} ^{D}Zotit, \\
  Ta ^{A}p\"{e}rsh\"{e}ndesim me ^{D}brohori! ^{A} \\
  Ta ^{D}lavd\"{e}rojm\"{e} ^{G}q\"{e} na ^{D}shp\"{e}toi, ^{Bm} \\
  Dhe ta ^{Em}nd\"{e}rojm\"{e} ^{A}me k\"{e}ng\"{e}n ^{D}tone. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% I Goditur e Kok'ulur %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{I Goditur e Kok'ulur}

\begin{song}{title={I Goditur e Kok'ulur}}
\begin{verse}
  T\"{e} ^{Em}goditur, e ^{D}kokulur \\
  Shoh at\"{e} q\"{e} ^{C}vdes ^{C/B}n\"{e} ^{Em}kryq! \\
  Ky \"{e}sht' ^{Em}Krishti i hedhur ^{D}posht\"{e}; \\
  Shpirti ^{C}im, ky ^{C/B}\"{e}sht\"{e} ^{Em}Ai! \\
  ^{D/F#}\"{E}sht\"{e} ^{G}Profet' i ^{D}shum\"{e}pritur, \\
  Bir ^{Em}njeriu, Zoti ^{Bm}vet\"{e} \\
  P\"{e}rmes ^{Em}Birit Zoti ^{D}foli \\
  Ky ^{C}\"{e}sht\"{e} ^{D}Fjala e ^{Em}v\"{e}rtet\"{e}. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  E ^{Em}d\"{e}gjoni si ^{D}r\"{e}nkon? \\
  A ka ^{C}dhimbje ^{C/B}si e ^{Em}Tij? \\
  Miqt' nga ^{Em}frika e ^{D}mohojn\"{e}, \\
  e ^{C}armiqt\"{e} e ^{C/B}shajn\"{e} ^{Em}n'mundim? \\
  Ka ^{D/F#}shum' ^{G}duar p\"{e}r ta ^{D}vrar\"{e}, \\
  Ta ^{Em}shp\"{e}toj\"{e} asnj\"{e} nuk ^{Bm}shkon \\
  Por m\"{e} e ^{Em}madhja dhimbje ^{D}solli \\
  ^{C}Drejt\"{e}si p\"{e}r ^{D}k\"{e} ^{Em}beson. \\
\end{verse}
\newpage
\begin{verse}
  Ju q\"{e} ^{Em}m\"{e}katin e ^{D}mendoni \\
  Si nj\"{e} e ^{C}keqe e ^{C/B}vog\"{e}l ^{Em}krejt \\
  Shihni ^{Em}mir\"{e} se \c{c}'\"{e}sht\"{e} ^{D}m\"{e}kati \\
  Shihni ^{Em}\c{c}'faj e dhimbje ^{Bm}sjell. \\
  ^{D/F#}Shihni se ^{G}\c{c}'flijim ^{D}k\"{e}rkohet \\
  Kush e ^{Em}mban k\"{e}t' barr\"{e} e ^{Bm}tmerr \\
  \"{E}sht\"{e} ^{Em}Fjala, I ^{D}Vajosur \\
  Bir ^{C}njeriu, ^{D}Zoti ^{Em}vet\"{e}.
\end{verse}
\begin{verse}
  Ja, p\"{e}r ^{Em}ne themel i ^{D}fort\"{e} \\
  Ku gjen ^{C}streh\"{e} ^{C/B}i ^{Em}humburi \\
  Krishti, ^{Em}Shk\"{e}mbi i ^{D}Shp\"{e}timit, \\
  N\"{e} ^{C}k\"{e}t\"{e} ^{C/B}em\"{e}r ^{Em}mburremi. \\
  ^{D/F#}Qengj i ^{G}Per\"{e}ndis\"{e} ^{D}plagosur \\
  Nj\"{e} ^{Em}flijim q\"{e} lan \c{c}do ^{Bm}faj \\
  Kush ^{Em}nd\"{e}rton mbi k\"{e}t\"{e} ^{D}shpres\"{e} \\
  Nuk ^{C}ngat\"{e}rrohet ^{D}n\"{e} ^{Em}m\"{e}kat. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% I Kendoj Lavde Emrit Tend, O Zot %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{I K\"{e}ndoj Lavde Emrit T\"{e}nd, O Zot}

\begin{song}{title={I K\"{e}ndoj Lavde Emrit T\"{e}nd, O Zot}}
\begin{verse}
  I k\"{e}ndoj ^{D}lavde emrit ^{Em}t\"{e}nd, O ^{A}Zot, \\
  Lavde emrit ^{F#m}t\"{e}nd, O ^{Bm}Zot, \\
  Sepse ^{Em7}ti je i madh \\
  Dhe I ^{A}denj\"{e} p\"{e}r ^{D}lavd\"{e}rim. ^{Dm7} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  I k\"{e}ndoj ^{D}lavde emrit ^{Em}t\"{e}nd, O ^{A}Zot, \\
  Lavde emrit ^{F#m}t\"{e}nd, O ^{Bm}Zot, \\
  Sepse ^{Em7}ti je i madh \\
  Dhe I ^{A}denj\"{e} p\"{e}r ^{D}lavd\"{e}rim. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  I jap ^{D}lavdi emrit ^{Em}t\"{e}nd, O ^{A}Zot, \\
  Lavde emrit ^{F#m}t\"{e}nd, O ^{Bm}Zot, \\
  Sepse ^{Em7}ti je i madh \\
  Dhe I ^{A}denj\"{e} p\"{e}r ^{D}lavd\"{e}rim. ^{Dm7} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  I jap ^{D}lavdi emrit ^{Em}t\"{e}nd, O ^{A}Zot, \\
  Lavde emrit ^{F#m}t\"{e}nd, O ^{Bm}Zot, \\
  Sepse ^{Em7}ti je i madh \\
  Dhe I ^{A}denj\"{e} p\"{e}r ^{D}lavd\"{e}rim. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% I Madh Eshte Zoti e i Denje per Laverim %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{I Madh \"{E}sht\"{e} Zoti e i Denj\"{e} p\"{e}r Lavd\"{e}rim}

\begin{song}{title={I Madh \"{E}sht\"{e} Zoti e i Denj\"{e} p\"{e}r Lavd\"{e}rim}}
\begin{verse}
  I ^{A}madh ^{E/A}\"{e}sht\"{e} ^{D}Zoti e i ^{E}denj' p\"{e}r ^{A}lavd\"{e}rim \\
  ^{D}Qyteti Zotit ^{E}ton', vendi i ^{F#m}shenjt', \\
  ^{A/C#}G\"{e}zim i bot\"{e}s ^{Bm}mbar'. ^{D} ^{E} \\
  I ^{A}madh ^{E/A}\"{e}sht\"{e} ^{D}Zoti e tek ^{E}Ai kemi ^{A}fitoren, \\
  Ai ^{D}na ndihmon n\"{e} ^{E}luft' kund\"{e}r ^{F#m}armikut. \\
  Ne ^{A/C#}p\"{e}rulemi ^{Bm}n'gjunj'! ^{D} ^{E} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  O ^{A}Zot, duam t\"{e} ngrem' lart emrin ^{C#m}t\"{e}nd, \\
  Dhe ^{D}ne ^{A/C#}t'falend\"{e}rojm' \\
  P\"{e}r \c{c}far' ^{Bm}ke b\"{e}r' n'jet\"{e}n ^{D}ton', ^{E} \\
  ^{A}Besojm' n\"{e} t\"{e}nden dashuri ^{C#m}t'pafund. \\
  Ti ^{D}vet\"{e}m je Zot i ^{A}p\"{e}rjetsh\"{e}m \\
  ^{Bm}N\"{e} t\"{e} gjith' tok\"{e}n e ^{E}qiellin ^{A}lart. ^{E} ^{D} ^{E} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Ja, Sa e Mire dhe e Kendshme Eshte %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Ja, Sa e Mir\"{e} dhe e K\"{e}ndshme \"{E}sht\"{e}}

\begin{song}{title={Ja, Sa e Mir\"{e} dhe e K\"{e}ndshme \"{E}sht\"{e}}}
\begin{verse}
  ^*{Em}Hin ei ma ^{Am}tov umanaim, ^{Em} \\
  ^*{C}Sh evet ^{D}achim gam ^{Em}jachad (x2) \\
  Hinei ma ^{Em}tov, hinei ^{D}mav tov, ^{Em} \\
  Lai lai lai ^{C}lai lai lai ^{D}lai lai lai lai. ^{Em} (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{Em}Be hold how ^*{Am}g ood and how ^{Em}pleasant it is \\
  ^*{C}F or brothers ^{D}to dwell ^*{Em}tog ether (x2) \\
  In unity, ^{Em}in unity ^{D} ^{Em} \\
  Lai lai lai ^{C}lai lai lai ^{D}lai lai lai lai. ^{Em} (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}Ja, sa e mir\"{e} ^{Am}dhe e ^{Em}k\"{e}ndshme \"{e}sht', \\
  ^*{C}V \"{e}llez\"{e}rit ^{D}q\"{e} rrin\"{e} s\"{e} ^{Em}bashku (x2) \\
  N\"{e} unitet, ^{Em}n\"{e} unitet, ^{D} ^{Em} \\
  Lai lai lai ^{C}lai lai lai ^{D}lai lai lai lai. ^{Em} (x2) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Ja, Ku Jam Un' Perseri %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Ja, Ku Jam Un' P\"{e}rs\"{e}ri}

\begin{song}{title={Ja, Ku Jam Un' P\"{e}rs\"{e}ri}}
\begin{verse}
  ^{G}Ja, ku jam un' ^{Em}p\"{e}rs\"{e}ri \\
  Para ^{C}fronit t\"{e}nd plot ^{D7}hir. \\
  Vij me ^{G}dob\"{e}si dhe ^{Em}papast\"{e}rti \\
  P\"{e}r t'u past^{C}ruar p\"{e}r^{D7}s\"{e}ri.
\end{verse}
\begin{verse}
  Un' s'e ^{G}meritoj t'ju ^{Em}th\"{e}rras Ju "At" \\
  Por t\"{e} ^{C}vlefsh\"{e}m m\"{e} ke ^{D7}b\"{e}r'. \\
  Ti m\"{e} ^{Em}jep nj\"{e} shans, m\"{e} ^{C}tregon nj\"{e} rrug' \\
  Q\"{e} p\"{e}r ^{Am}Ty un' t\"{e} ^{D7}jetoj. \\
  ^{Am}I ^{C}sigurt, Zot, q\"{e} Ti m\"{e} d\"{e}gjon \\
  Me ^{D}vrap tek Ti po ^{D7}vij, \\
  Po ^{C}vij, o Zot, po ^{D7}vij t\"{e} m\"{e} ^{Em}shp\"{e}tosh, \\
  Me ^{C}hirin t\"{e}nd ^{D7}zemr\"{e}n t'ma ^{E}pastrosh. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{C}Qenia ime ^{D7}tani prej Teje \\
  mezi ^{G}pret q\"{e} ^{Bm}t\"{e} ^{Em}d\"{e}gjoj' \\
  N\"{e}se ^{C}Ti, o Zot, ^{Am}akoma m\"{e} ^{D7}pranon. \\
\end{verse}
\newpage
\begin{verse}
  ^{G}Ja, ku jam un' ^{Em}p\"{e}rs\"{e}ri \\
  Para ^{C}fronit t\"{e}nd plot ^{D7}hir. \\
  Krah ^{G}hapur Ti m\"{e} ^{Em}pret, \\
  O Zot, T\"{e} m\"{e} ^{D7}nd\"{e}rrosh si nj\"{e} ^{C}f\"{e}mij'. ^{G} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Je i Denje %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Je i Denj\"{e}}

\begin{song}{title={Je i Denj\"{e}}}
\begin{verse}
  ^{G}Je i denj', \\
  ^{C}Je i denj' \\
  ^{G}Je i ^{Em}denj', O Zot, ^{Am} ^{D} \\
  ^{G}T'marr\"{e}sh nderin, \\
  ^{C}Nderin, ^{Am}lavdin\"{e}, \\
  ^{G}Nderin, ^{D}lavdin' e ^{C}fuqin'. ^{G} \\
  Se ^{D}Ti ke krijuar \\
  T\"{e}r' ^{G}bot\"{e}n dhe qiellin, \\
  Dhe ^{D}\c{c}do gj\"{e} q\"{e} ekziston! ^{G} \\
  P\"{e}r t'ju ^{G7}k\"{e}naqur \\
  ^{C}Jan' t\"{e} ^{Am}krijuara, \\
  ^{G}Je i ^{D}denj', O Zot! ^{G} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Jezus, Behu Qender %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Jezus, B\"{e}hu Qend\"{e}r}

\begin{song}{title={Jezus, B\"{e}hu Qend\"{e}r}}
\begin{verse}
  ^{C}Jezus, ^{Fm7}b\"{e}hu ^{C}qend\"{e}r, ^{Am} \\
  B\"{e}hu ^{G}burimi, b\"{e}hu ^{F}drita, \\
  ^{C}Jezus. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{C}Jezus, ^{Fm7}b\"{e}hu ^{C}qend\"{e}r, ^{Am} \\
  B\"{e}hu ^{G}shpresa, b\"{e}hu ^{F}k\"{e}nga, \\
  ^{C}Jezus \\
\end{verse}
\begin{verse}
  B\"{e}hu ^{G}zjarr n\"{e} zemr\"{e}n ^{C}time, \\
  B\"{e}hu ^{G}ere n\"{e} k\"{e}ta ^{C}lundrime, \\
  B\"{e}hu ^{G}arsyje q\"{e} un' jetoj, ^{Am} \\
  ^{G}Jezus, ^{F}Jezus. ^{C} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{C}Jezus, ^{Fm7}b\"{e}hu ^{C}vizioni, ^{Am} \\
  B\"{e}hu ^{G}shtegu, b\"{e}hu prijsi, ^{F} \\
  ^{C}Jezus. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Jezus, Jezus %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Jezus, Jezus}

\begin{song}{title={Jezus, Jezus}}
\begin{verse}
  ^*{Em}Je- ^{D}zus, ^*{Em}Je- ^{Bm}zus, \\
  ^{Em}T'i them ^{D}ndjenjat ^{C}e ^{B7}mia \\
  ^{Em}Ma ke ^{D}dh\"{e}n\"{e} ^{C}pasurin ^{B7}t\"{e}nde. \\
  ^{Em}Un\"{e} ^{D}t\"{e} ^{Em}dua \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{Em}Je- ^{D}zus, ^*{Em}Je- ^{Bm}zus, \\
  ^{Em}Ti aq ^{D}shum\"{e} ke ^{C}b\"{e}r' p\"{e}r ^{B7}mua: \\
  ^{Em}Frymen ^{D}T\"{e}nde ^{C}Ti ma ke ^{B7}dh\"{e}n' \\
  ^{Em}Un' ^{D}t\"{e} ^{Em}dua. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Jezus Jezus Ky Emer Plot Drite %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Jezus Jezus Ky Emer Plot Drite}

\begin{song}{title={Jezus Jezus Ky Em\"{e}r Plot Drit\"{e}}}
\begin{verse}
  ^{Am}Jezus Jezus ky ^{Dm}em\"{e}r plot ^{Am}drit\"{e} \\
  Ndri\c{c}on mbi err\"{e}sir\"{e}n si ^{Dm}dielli n\"{e} ^{Am}mesdit\"{e} \\
  ^{}I fort\"{e} e I gjith\"{e}pushtetsh\"{e}m \\
  I ^{Em}nj\"{e}jt\"{e} \"{e}sht\"{e} edhe ^{Am}sot \\
  ^{}Prandaj them me gjith\"{e} zem\"{e}r \\
  ^{Em}Bekuar je o ^{Am}Zot \\
\end{verse}
\begin{verse}
  O ^{Am}Zot O Zot ^{Dm}degjoj\"{e} lutjen ^{Em}time \\
  Ti ^{Am}drit\"{e} Ti drit\"{e} ^{Dm}b\"{e}j\"{e} zemr\"{e}n ^{Em}time \\
  ^{Am}Hapmi syt\"{e} e mi t\"{e} ^{Dm}shikoj ^{Am}madh\"{e}shtin \\
  ^{Am}Hapmi vesht e mi t\"{e} ^{Dm}degjoj z\"{e}rin ^{Am}t\"{e}nd \\
\end{verse}
\begin{verse}
  O ^{Am}Zot O Zot ^{Dm}Ty t\"{e} jap ^{Em}lavdi \\
  Se ^{Am}gjaku I kulluar me ^{Dm}lan nga \c{c}do ^{Em}gabim \\
  ^{Am}Jezus Ai quhet ^{Dm}mbreti I ^{Em}gjith\"{e}sis\"{e} \\
  I ^{Am}fort\"{e} e I gjith\"{e}pushtetsh\"{e}m \"{e}sht\"{e} ^{Em}Biri I ^{Am}Per\"{e}ndis\"{e} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Jezusi Eshte Me Ne %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Jezusi \"{E}sht\"{e} Me Ne}

\begin{song}{title={Jezusi \"{E}sht\"{e} Me Ne}}
\begin{verse}
  ^*{D}O.. ^*{F#m}..... ^{Bm}...., ^{G}Jezusi ^{A}\"{e}sht\"{e} me ^{D}ne \\
  ^*{D}O.. ^*{F#m}..... ^{Bm}...., ^{G}Jezusi ^{A}\"{e}sht\"{e} me ^{D}ne (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{D}Jezus, ne t\"{e} ^*{A}lavd\"{e} ^{D}rojm\"{e} (Udh\"{e}heq\"{e}si) \\
  ^{G}Jezusi ^{A}\"{e}sht\"{e} me ^{D}ne (T\"{e} gjith\"{e}) \\
  ^{D}Jezusi ne t\"{e} ^*{A}adhu ^{D}rojm\"{e} (Udh\"{e}heq\"{e}si) \\
  ^{G}Jezusi ^{A}\"{e}sht\"{e} me ^{D}ne (T\"{e} gjith\"{e}) \\
  ^{D}Ti je Jezus, ^{A}jeta ^{D}jon\"{e} (Udh\"{e}heq\"{e}si) \\
  ^{G}Jezusi ^{A}\"{e}sht\"{e} me ^{D}ne (T\"{e} gjith\"{e}) \\
  ^{D}Ti je Jezus, ^{A}shpresa ^{D}jon\"{e} (Udh\"{e}heq\"{e}si) \\
  ^{G}Jezusi ^{A}\"{e}sht\"{e} me ^{D}ne (T\"{e} gjith\"{e}) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Jezusi me Mesoi nje Kenge, Kenge te Re %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Jezusi m\"{e} M\"{e}soi nj\"{e} K\"{e}ng\"{e}, K\"{e}ng\"{e} t\"{e} Re}

\begin{song}{title={Jezusi m\"{e} M\"{e}soi nj\"{e} K\"{e}ng\"{e} t\"{e} Re}}
\begin{verse}
  ^{Am}Jezusi m\"{e} m\"{e}^{E}soi nj\"{e} k\"{e}ng\"{e}, k\"{e}ng\"{e} t\"{e} re, \\
  Jezusi m\"{e} m\"{e}soi nj\"{e} k\"{e}ng\"{e}, k\"{e}ng\"{e} ^*{Am}t\"{e} re, \\
  K\"{e}ng' p\"{e}r paqen, ^{A}dashurin\"{e} dhe ^*{Dm}g\"{e}zi min, \\
  ^{E}Jezusi m\"{e} ^{Esus}m\"{e}soi nj\"{e} ^*{E}k \"{e}ng\"{e} t\"{e} ^{Am}re! \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Am}Jezusi ne na ^{E}bashkoi n\"{e} dashuri, \\
  Jezusi ne na bashkoi n\"{e} dashuri ^{Am} \\
  Zemrat tona i ^{A}pastroi me ^{Dm}gjakun e Tij, \\
  ^{E}Jezusi ne na ^{Esus}bashkoi, n\"{e} ^{E}dashuri! ^{Am}! \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Am}Jezusi ne na ^{E}bashkoi n\"{e} familje, \\
  Jezusi ne na bashkoi n\"{e} familje, ^{Am} \\
  Na pranoi ashtu ^{A}si\c{c} ishim, ^*{Dm}na b\"{e}ri nj\"{e}, \\
  ^{E}Jezusi ne na ^{Esus}bashkoi, n\"{e} ^{E}familje! ^{Am} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Am}Lai, lai, lai... \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Ju Sjellim Paqen e Zotit %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Ju Sjellim Paqen e Zotit}

\begin{song}{title={Ju Sjellim Paqen e Zotit}}
\begin{verse}
  Ju sjellim ^{Dm}paqen e Zotit (x3) \\
  Ju sjellim ^*{A}p aqen, \\
  paqen, paqen e ^{Dm}Zotit. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Hevenu shalom ^{Dm}alehem (x3) \\
  Hevenu ^{A}shalom, \\
  Shalom, shalom ^{Dm}alehem. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Kendoni Haleluja Jezusit %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{K\"{e}ndoni Haleluja Jezusit}

\begin{song}{title={K\"{e}ndoni Haleluja Jezusit}}
\begin{verse}
  ^*{Bm}K\"{e}n doni ^{F#m}haleluja Jezu^{Bm}sit, ^{A} \\
  K\"{e}ndoni ^{Bm}haleluja Jezu^{D}sit, ^{F#} \\
  K\"{e}ndoni ^*{Bm}hale luja, ^{F#m}K\"{e}ndoni halel^{G}uja! ^{D} \\
  K\"{e}ndoni ^{Bm}haleluja ^{F#m}Jezusit, ^{Bm} ^{A} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Jezusi vdiq n\"{e} kryq q\"{e} t'na shp\"{e}toj\"{e}... \\
  Jezusi \"{e}sht\"{e} i gjall\"{e} dhe sot rron... \\
  Jezusi do t\"{e} vij\"{e} p\"{e}rs\"{e}ri... \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Kenge te Re Kendoni Zotit %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{K\"{e}ng\"{e} t\"{e} Re K\"{e}ndoni Zotit}

\begin{song}{title={K\"{e}ng\"{e} t\"{e} Re K\"{e}ndoni Zotit}}
\begin{verse}
  ^{Em}K\"{e}ng\"{e} t\"{e} re k\"{e}ndoni Zotit, \\
  Zotit t'i k\"{e}ndoj\"{e} t\"{e}r' ^{B7}toka, \\
  ^{A}K\"{e}ng\"{e} t\"{e} re k\"{e}ndoni ^{B7}Zotit, \\
  Zotit t'i k\"{e}ndoj\"{e} t\"{e}r' ^{Em}toka. (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Se ^{Am}Zoti \"{e}sht\"{e} i ^{Em}madh, \\
  I ^{Am}madh p\"{e}r ^{Em}l\"{e}vdim, \\
  Se ^{Am}Zoti \"{e}sht\"{e} i ^{Em}madh, \\
  I ^{Am}madh p\"{e}r ^{B7}l\"{e}vdim. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Ketu ne Kete Vend %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{K\"{e}tu n\"{e} K\"{e}t\"{e} Vend}

\begin{song}{title={K\"{e}tu n\"{e} K\"{e}t\"{e} Vend}}
\begin{verse}
  ^{G}K\"{e}tu ^{D}n\"{e} k\"{e}t\"{e} ^{C}vend, \\
  un\"{e} ^{G}p\"{e}rulem n\"{e}n ^{D}Kryqin ^{Am7}T\"{e}nd. \\
  ^{G}Ti ^{D}jet\"{e}n ^{C}dhe, \\
  Dhe m\"{e} ^{G}tregove ^*{D}dash ^{Am7}urin\"{e}. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{C}D\"{e}shiroj t\"{e} t\"{e} ^{G}dua ^{D}Ty, \\
  Me ^{Em}gjith' zemr\"{e}n ^{C}time, \\
  M\"{e}som\"{e} t\"{e} t\"{e} ^{G}dua ^{D}Ty, ^*{Em}Jez ^{D}us. ^{C} (2x) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Kerkoni Pra me se Pari Mbreterine %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{K\"{e}rkoni Pra m\"{e} s\"{e} Pari Mbret\"{e}rin\"{e}}

\begin{song}{title={K\"{e}rkoni Pra m\"{e} s\"{e} Pari Mbret\"{e}rin\"{e}}}
\begin{verse}
  ^{C}K\"{e}rkoni ^{Em}pra m\"{e} s\"{e} ^{F}pari ^{C}Mbret\"{e}rin\"{e} \\
  ^{F}Edhe ^{C}drejt\"{e}sin\"{e} e ^{G7}Per\"{e}ndis\"{e}, \\
  ^{C}E t\"{e} gjitha ^{Em}k'to do t'ju ^{F}jepen si ^{C}shtes\"{e}. \\
  ^*{F}Hal ^{C}elu, ^*{G7}Hale ^{C}luja! \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Haleluja, Haleluja, \\
  ^{}Haleluja, halelu, Haleluja. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{C}Vet\"{e}m ^{Em}nga buka ^{F}njeriu nuk ^{C}jeton, \\
  ^{F}Por nga ^{C}\c{c}do ^{G7}fjal\"{e} \\
  ^{C}Q\"{e} del nga ^{Em}goja e ^*{F}Per\"{e} ^{C}ndis\"{e} \\
  ^*{F}Hal ^{C}elu, ^*{G7}Hale ^{C}luja! \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Keshtu Si Jam Po Vij Une Sot %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{K\"{e}shtu Si Jam Po Vij Un\"{e} Sot}

\begin{song}{title={K\"{e}shtu Si Jam Po Vij Un\"{e} Sot}}
\begin{verse}
  ^{Dm}K\"{e}shtu si jam po vij ^{Gm}un\"{e} sot ^{Dm} \\
  M\"{e} ^{A}urdh\"{e}ro \c{c}'t\"{e} b\"{e}j, O Zot ^{Dm} \\
  Se ^{Dm}gjaku yt jep ^{Gm}shprese plot ^{Dm} \\
  O Zoti ^{Gm}im, ^{Dm}po ^{A}vij, po vij ^{Dm} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Dm}K\"{e}shtu se gjendem un\"{e} ^{Gm}tani ^{Dm} \\
  Pres ^{A}prej teje plot fuqi ^{Dm} \\
  T\"{e} ^{Dm}m\"{e} sh\"{e}rosh \c{c}do ^{Gm}dob\"{e}si ^{A} \\
  O Zoti ^{Gm}im, ^{Dm}po ^{A}vij, po vij ^{Dm} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Dm}K\"{e}shtu si jam do m\"{e} ^{Gm}pranosh. ^{Dm} \\
  Prej ^{A}faji t\"{e} m\"{e} largosh ^{Dm} \\
  Pres ^{Dm}prej teje t\"{e} m\"{e} ^{Gm}shp\"{e}tosh. ^{A} \\
  O Zoti ^{Gm}im, ^{Dm}po ^{A}vij, po vij ^{Dm} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Ki Kujdes Syri Im Cka Po Sheh %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Ki Kujdes Syri Im \c{C}ka Po Sheh}

\begin{song}{title={Ki Kujdes Syri Im \c{C}ka Po Sheh}}
\begin{verse}
  Ki ^{E}kujdes syri im \c{c}ka po sheh, ^{B} \\
  Ki kujdes syri im \c{c}ka po sheh, ^{E} \\
  Sepse ^{A}Ati yn\"{e} n\"{e} qiell \\
  ^{E}Ty t\"{e} sheh ^{C#m}gjithmon\"{e} \\
  Ki ^{F#m}kujdes syri ^{B}im \c{c}ka po sheh. ^{E} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Ki kujdes goja ime \c{c}ka po flet... \\
  Ki kujdes k\"{e}mba ime ku po shkon... \\
  Ki kujdes veshi im \c{c}ka po d\"{e}gjon... \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Kete Deshire Une Kam, te Te Nderoj %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{K\"{e}t\"{e} D\"{e}shir\"{e} Un\"{e} Kam, t\"{e} T\"{e} Nderoj}

\begin{song}{title={K\"{e}t\"{e} D\"{e}shir\"{e} Un\"{e} Kam, t\"{e} T\"{e} Nderoj}}
\begin{verse}
  ^{G}K't\"{e} d\"{e}shir\"{e} un\"{e} ^{Em}kam, t\"{e} ^{C}T\"{e} ^{D}nderoj \\
  ^{G}Zot un' me gjith\"{e} ^{Em}zem\"{e}r t\"{e} ^{C}adhuroj ^{D} \\
  ^{G}\c{C}do gj\"{e} brenda ^{Em}meje t\"{e} ^{C}jep ^{D}lavdi \\
  ^{G}Gjith\c{c}ka ^{Em}adhuroj \"{e}sht\"{e} n\"{e} ^{C}Ty ^{D} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{G}Zot un' zemr\"{e}n t\"{e} ^{D}jap, t\"{e} jap shpirtin ^{Em}tim. \\
  Un' ^{C}ve\c{c} p\"{e}r ^{D}Ty ^{G}jetoj \\
  N\"{e} \c{c}do frym\"{e} q\"{e} un' ^{D}marr \\
  \c{C}do moment q\"{e} ^{Em}jetoj \\
  Zot, ^{C}Ti ke ^{D}pjes\"{e} tek ^{G}un\"{e}. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Krijo nje Zemer t'Paster Tek Une, O Zot %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Krijo nj\"{e} Zem\"{e}r t'Past\"{e}r Tek Un\"{e}, O Zot}

\begin{song}{title={Krijo nj\"{e} Zem\"{e}r t'Past\"{e}r Tek Un\"{e}}}
\begin{verse}
  ^{G}Krijo nj\"{e} zem\"{e}r ^{D}t'past\"{e}r ^{C}tek ^{G}un', O Zot, \\
  Dhe p\"{e}rt'ri nj\"{e} ^{D}shpirt t\"{e} ^{C}drejt' ^{G}tek un'. (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{C}Nga prania ^{D}jote, Zot ^{G}mos m\"{e} ^{Em}d\"{e}bo \\
  Dhe ^{C}Frym\"{e}n e ^{D}Shenjt\"{e} mos ma ^{G}hiq, \\
  ^{C}Dhe ^{D}kthema, O ^{G}Zot, ^{Bm}g\"{e}zimin e ^{Em}shp\"{e}timit \\
  ^{C}Dhe p\"{e}rt'ri nj\"{e} ^{D}shpirt t\"{e} drejt tek ^{G}un'. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Kthehuni Shpetohuni %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Kthehuni Shp\"{e}tohuni}

\begin{song}{title={Kthehuni Shp\"{e}tohuni}}
\begin{verse}
  ^{Dm}Kthehuni ^{C}shp\"{e}tohuni, \\
  ^{Bb}Gjith\"{e} ^{A}ju o ^{Dm}kombe. (x2) \\
  Sepse jam ^{Gm}Zot, \\
  Dhe si ^{Dm}un\"{e} ^{C}s'ka tjet\"{e}r! ^{Dm}(x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Dm}Kthehuni ^{C}shp\"{e}tohuni, \\
  ^{Bb}Gjith\"{e} ^{A}ju o ^{Dm}njer\"{e}z. \\
  Se Ai \"{e}sht' ^{Gm}Zot, \\
  Dhe si ^{Dm}Ai ^{C}s'ka tjet\"{e}r! ^{Dm} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Se Ti je ^{Gm}Zot, \\
  Dhe si ^{Dm}Ti ^{C}s'ka tjet\"{e}r! ^{Dm} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Kur Engjejt Qiellor Lavdi te Therrasin %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Kur Engj\"{e}jt Qiellor Lavdi t\"{e} Th\"{e}rrasin}

\begin{song}{title={Kur Engj\"{e}jt Qiellor Lavdi t\"{e} Th\"{e}rrasin}}
\begin{verse}
  Kur ^{Dm}engj\"{e}jt qiellor ^{A}lavdi t\"{e} ^{Dm}th\"{e}rrasin, \\
  Un\"{e} t\"{e} ^{A}lavd\"{e}roj Ty o Zot. ^{Dm} \\
  Kur ^{Dm}engj\"{e}jt qiellor ^{A}lavdi t\"{e} ^{Dm}th\"{e}rrasin, \\
  Un\"{e} t\"{e} ^{A}lavd\"{e}roj Ty o Zot. ^{Dm} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  T\"{e} adhuroj ^{Dm}e t\"{e} besoj, \\
  ^{}Je i shenjt\"{e} dhe i v\"{e}rtete, \\
  Nuk ^{A}dua q\"{e} t\"{e} harroj. ^{Dm} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Ti ^{Dm}jet\"{e}n ^{A}time ke ^{Dm}ndryshuar \\
  Prandaj ^{A}besoj se Ti je Zot. ^{Dm} \\
  Ti ^{Dm}jet\"{e}n ^{A}time ke ^{Dm}ndryshuar, \\
  Prandaj ^{A}besoj se Ti je Zot. ^{Dm} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Kur Veshtroj Une Tenden Shenjteri %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Kur V\"{e}shtroj Un\"{e} T\"{e}nden Shenjt\"{e}ri}

\begin{song}{title={Kur V\"{e}shtroj Un\"{e} T\"{e}nden Shenjt\"{e}ri}}
\begin{verse}
  Kur ^{D}v\"{e}shtroj un' t\"{e}nden ^{Dmaj7}shenjt\"{e}ri, ^{G} \\
  Kur ^{D}sodis un' t\"{e}nden ^{Dmaj7}bukuri, ^{G} \\
  Kur ^{D}gjith\c{c}ka q\"{e} m'rrethon ^{Dmaj7} \\
  B\"{e}het ^{G}hije n\"{e} ^{Em7}drit\"{e}n ^{A}T\"{e}nde. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Kur e ^{D}gjeta g'zimin e ^{Dmaj7}zemre\"{e}s ^{G}T\"{e}nde, \\
  Kur ^{D}p\"{e}rfshihem n\"{e} dashurin\"{e} T\"{e}nde, \\
  Kur gjith\c{c}ka q\"{e} m'rrethon ^{Dmaj7} \\
  B\"{e}het ^{G}hije n\"{e} ^{Em7}drit\"{e}n ^{A}T\"{e}nde. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  T\"{e} ^{G}adhuroj, ^{A} \\
  Te ^{F#m}adhuroj, ^{Bm7} \\
  ^{Em}Arsyeja pse jetoj ^{A7}\"{e}sht' q\"{e} ^{D}t'adhuroj. (x2) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Kur Zotin Kam Mburoje Haleluja %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Kur Zotin Kam Mburoje Haleluja}

\begin{song}{title={Kur Zotin Kam Mburoje Haleluja}}
\begin{verse}
  ^{Em}Kur Zotin kam ^*{D}m buroje ^{C D Em}Haleluja \\
  I fort\"{e} n\"{e} ^{D}betej\"{e} un\"{e} ^{Em}jam \\
  N\"{e} qiellin e ^{D}paster ^{C}Ai ^{D}m\"{e} ^{Em}merr \\
  Armikun e ^*{D}shk aterron ^{Em} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Ref: ^*{G}Hale ^{D}luja, ^{Em}haleluja ^{D} ^{Em} \\
  Nj\"{e} mbroj\"{e} e ^*{D}ver tet\"{e} \"{e}sht\"{e} ^{Em}Ai (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}Kur Zotin kam ^{D}shk\"{e}mb, ^*{C}Ha ^*{D}le ^{Em}luja \\
  I sigurt un\"{e} ^{D}jam gj\"{e} ^{Em}s'm\"{e} tremb \\
  Nga balta e ^{D}zez\"{e} lart ^{C}m\"{e} ^{D}ngre ^{Em}Ai \\
  Armikun e ^*{D}shka terron. ^{Em} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}Kur Zotin kam ^{D}forc\"{e}, ^{C D Em}haleluja \\
  P\"{e}rpara ^{D}un\"{e} shkoj me ^{Em}guxim \\
  T\"{e} keq\"{e}n ^*{D}shka ter^{C}ron ^{D}pa ^{Em}m\"{e}shir\"{e} \\
  Dhe bot\"{e}s i ^{D}sjellim ^{Em}drit\"{e}. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Lavdi i Jepni Zotit Shkembit Tone %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Lavdi i Jepni Zotit Shk\"{e}mbit Ton\"{e}}

\begin{song}{title={Lavdi i Jepni Zotit Shk\"{e}mbit Ton\"{e}}}
\begin{verse}
  Lavdi ^{E}i ^{G#m}jepni Zotit ^{A}Shk\"{e}mbit ton' ^{F#m} \\
  Veprat e ^{E}Tij \\
  Jan' ^{A}t\"{e} ^{B}p\"{e}rkryera. \\
  Lavdi ^{E}i jepni ^{G#m}Zotit ^{A}Shk\"{e}mbit ton' ^{F#m} \\
  Rrug\"{e}t e ^{E}Tij \\
  Jan' ^{A}plot me drejt\"{e}si. ^{B} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Nj\"{e} ^{E}Per\"{e}ndi ^{G#m}besnik q\"{e} \\
  ^{A}Nuk njeh ^{B}padrejt\"{e}si, \\
  I ^{F#m}mir', i ^{B}drejt' \"{e}sht' ^{E}Ai! ^{B} \\
  Nj\"{e} ^{E}Per\"{e}ndi ^{G#m}besnik q\"{e} \\
  ^{A}Nuk njeh ^{B}padrejt\"{e}si, \\
  ^{A}I mir', i ^{B}drejt' \"{e}sht' ^{A}Ai! ^{E} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Madheri, Mbreti i Perjet'sise %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Madh\"{e}ri, Mbreti i P\"{e}rjet'sis\"{e}}

\begin{song}{title={Madh\"{e}ri, Mbreti i P\"{e}rjet'sis\"{e}}}
\begin{verse}
  ^*{A}M adh\"{e}ri, Mbreti i ^*{E}p\"{e}r jet'^{A}sis\"{e} \\
  ^*{D}P\"{e} rmes Fjal\"{e}s ^{A}T\"{e}nde \\
  ^{G}krijove bot\"{e}n ^{E}mbar\"{e} \\
  ^*{A}M adh\"{e}ri, Mbreti i ^*{E}p\"{e}r jet'^{A}sis\"{e} \\
  ^{D}Je shk\"{e}mb' i ^{A}shp\"{e}timit, \\
  ^{D}je strehimi ^{E}im \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Ne t\"{e} ^{A}ngrem\"{e} Ty ^{D}lart \\
  Mbreti ^{E}yn\"{e} ^{C#m}Jezus \\
  ^{D}P\"{e}r ty do ^{A}p\"{e}rgjunjet \c{c}do ^{G}njeri ^{E} \\
  Ne t\"{e} ^{A}ngrem\"{e} Ty ^{D}lart \\
  Mbreti ^{E}yn\"{e} ^{C#m}Jezus \\
  ^*{D}S' ka asnj\"{e} si ^{A}Ti, ^{D}s'ka ^{E}asnj\"{e} ^{A}si Ti. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

\blanksongpage

%%%%% Mbi Nje Koder te Largt' %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Mbi Nj\"{e} Kod\"{e}r t\"{e} Largt'}

\begin{song}{title={Mbi Nj\"{e} Kod\"{e}r t\"{e} Largt'}}
\begin{verse}
  ^{A}Mbi nj\"{e} ^{A}kod\"{e}r t\"{e} largt' \\
  Kryq i ^{D}rrept\"{e} q\"{e}ndroi, \\
  Si nj\"{e} ^{E}shenj\"{e} p\"{e}r turp e ^{A}p\"{e}sim \\
  Sa e dua at' kryq, ku ^{D}Jezusi im Zot, \\
  E dha ^{E}jet\"{e}n p\"{e}r t'na sjell\"{e} ^{A}shp\"{e}tim. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Do t\"{e} ^{E}mburrem n\"{e} kryqin e ^{A}rrept\"{e}, \\
  Gjer n\"{e} ^{D}fund, t\"{e} k\"{e}saj jete ^{A}bot'ror, \\
  Sepse ^{A}duke iu mbajtur ^{D}Atij, \\
  Do t\"{e} ^{A}marr si ^{E}shp\"{e}rblim ^{A}nj\"{e} kuror\"{e}. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  O po ai ^{A}kryq i rrept\"{e}, q\"{e} kjo ^{D}bot\"{e} e p\"{e}rbuz, \\
  Ka p\"{e}r ^{E}mua nj\"{e} ^{A}t\"{e}rheqje t'fort. \\
  Qengji i Per\"{e}ndis\"{e}, prej ^{D}s\"{e} larti u ul, \\
  P\"{e}r t'u ^{E}varur, mbi t\"{e} n\"{e} ^{A}Golgot\"{e}. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  N\"{e} at\"{e} ^{A}kryq t\"{e} rrept\"{e}, t\"{e} ^{D}njollosur me gjak, \\
  Un\"{e} shoh ^{E}bukuri t\"{e} ^{A}pashikuar, \\
  Se atje, mbi at' kryq, ^{D}Zoti yn\"{e} e p\"{e}soi, \\
  P\"{e}r t'na ^{E}falur e, t'na ^{A}shenjt\"{e}ruar. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  P\"{e}r at' ^{A}kryq t\"{e} rrept\"{e}, ^{D}un\"{e} bile do t'duroj, \\
  Me ^{E}k\"{e}naq\"{e}si, turp e ^{A}mundim, \\
  Se q\"{e}nga ajo dit\"{e}, kur ^{D}t'pranohem n\"{e} qiell, \\
  N\"{e} ^{E}lavdi do t'jem me ^{A}Zotin tim. 
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Mbret Mbi Mbreter Esht' Jezusi %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Mbret Mbi Mbret\"{e}r \"{E}sht' Jezusi}

\begin{song}{title={Mbret Mbi Mbret\"{e}r \"{E}sht' Jezusi}}
\begin{verse}
  ^*{Em}Mbr et mbi mbret\"{e}r \"{e}sht' Jezusi \\
  ^*{B7}Lav di, ^{Em}halelujah! (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
 ^*{Em}Jez us, Princ i Paqes \\
 ^*{B7}Lav di, ^{Em}halelujah! (x2) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Me Shume Nevoje %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{M\"{e} Shum\"{e} Nevoj\"{e}}

\begin{song}{title={M\"{e} Shum\"{e} Nevoj\"{e}}}
\begin{verse}
  ^{E}M\"{e} shum\"{e} nevoj\"{e} ^{F#m}kam per ty se dje \\
  M\"{e} shum\"{e} ^{B}nevoj\"{e} \\
  ^{A}Se \c{c}do fjal\"{e} mund ^{E}t'shpreh \\
  M\"{e} shum\"{e} ^{C#m}nevoj\"{e} se ^{A}kurr\"{e} ^{F#m}ndonj\"{e}her\"{e} \\
  Kam p\"{e}r ty ^{E/B}Zot, ^{B}kam p\"{e}r ty ^{E}Zot (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  M\"{e} shum\"{e} se ^{A}t\"{e} marr frym\"{e} \\
  M\"{e} shum\"{e} se ^{B}p\"{e}r \c{c}do k\"{e}ng\"{e} \\
  M\"{e} shum\"{e} se ^{A}zemra rreh \\
  M\"{e} shum\"{e} se \c{c}do ^{E}gj\"{e} \\
  Zot nd\"{e}rsa ^{A}koha shkon \\
  Pran\"{e} teje do ^{B}t\"{e} ^{C#m}jem \\
  Sepse ai ^{F#m}q\"{e} m\"{e} par\"{e} ^{G#m}isha \\
  M\"{e} ^{B}s'dua t'jem \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Na i Hap Syte, Zot %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Na i Hap Syt\"{e}, Zot}

\begin{song}{title={Na i Hap Syt\"{e}, Zot}}
\begin{verse}
  ^*{D}N a i hap ^{Em}syt\"{e}, Zot, ^{A} \\
  Ta sho^{G}him Jezusin, ^{D} ^{Bm} \\
  N\"{e} pritje ^*{Em}ta prekim, ^{A} \\
  T'i themi: ^{G}"T\"{e} duam". ^{D} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{D}Na i hap ^{Em}vesh\"{e}t, \\
  Q\"{e} ne ta ^*{G}d \"{e}gjojm\"{e}. ^{D} ^{Bm} \\
  Na i hap ^{Em}syt\"{e}, Zot, ^{A} \\
  Ta sho^{G}him Jezusin. ^{D} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Ne Duam Te Ngreme Jezusin Lart %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Ne Duam t\"{e} Ngrem\"{e} Jezusin Lart}

\begin{song}{title={Ne Duam t\"{e} Ngrem\"{e} Jezusin Lart}}
\begin{verse}
  ^*{G}N e duam ^{D}t\"{e} ngrem\"{e} ^{Em}Jezusin lart, \\
  Si nj\"{e} ^{C}flamur mbi ^{G}vendin ton\"{e}. \\
  Q\"{e} ^{D}njer\"{e}zit t\"{e} shohin ^{Em}dhe t\"{e} kuptojn\"{e} \\
  Q\"{e} ve\c{c} ^{C}tek Ai ka ^{G}falje. (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Ne do t\"{e} ^{D}ngrem\"{e} \\
  Ne do t\"{e} ^{Em}ngrem\"{e} \\
  Ne do t\"{e} ^{C}ngrem\"{e} ^{G}Jezus Krishtin lart. (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Hap pas ^{D}hapi ^{Em}p\"{e}rparojm\"{e}, \\
  Pak nga ^{D}pak ne do ^{Em}fitojm\"{e}. \\
  Lutja ^{D}jon\"{e} \"{e}sht\"{e} ^{Em}arm' e fuqishme \\
  Fortesat ^{C}e djalli rr\"{e}zohen \\
  ^*{D}P osht\"{e} e ^{G}posht\"{e} e posht\"{e} e posht\"{e} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Ne Emrin Jezus %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{N\"{e} Emrin Jezus}

\begin{song}{title={N\"{e} Emrin Jezus}}
\begin{verse}
  ^{D}N\"{e} emrin Jezus, \\
  ^{}N\"{e} emrin Jezus, \\
  E kemi ^{A7}fitoren! \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Frym\"{e}t e k\"{e}qija t\"{e} err\"{e}sir\"{e}s \\
  Emri i Tij ^{D}d\"{e}bon \\
  ^{G}Kund\"{e}r Tij as ^{D}djalli vet \\
  ^{Em}S'ka fuqi dhe ^{D}as pushtet, \\
  ^{G}Sepse tek ^{D}emri ^{Bm}Jezus \\
  ^{G}Fitorja ^{A7}jon' ^{D}q\"{e}ndron! \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage


%%%%% Ne Ty, Zot, Kam Jeten %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{N\"{e} Ty, Zot, kam jet\"{e}n}

\begin{song}{title={N\"{e} Ty, Zot, Kam Jet\"{e}n}}
\begin{verse}
  N\"{e} ^{G}Ty, Zot, kam jet\"{e}n, \\
  N\"{e} ^{Em}Ty, Zot kam forc\"{e}n, \\
  N\"{e} ^{C}Ty, Zot, kam shpres\"{e}n, \\
  N\"{e} ^{G}Ty, n\"{e} ^{D}Ty! (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  T\"{e} ^{C}lavd\"{e}roj me ^{D}gjith' jet\"{e}n ^{G}time. \\
  T\"{e} ^{C}lavd\"{e}roj me ^{D}gjit' forc\"{e}n ^{G}time. \\
  Me ^{D}gjith jet\"{e}n ^{G}time, me ^{E}gjith forc\"{e}n ^{Am}time, \\
  ^*{G}Gjith mon' shpresoj vet\"{e}n ^{D}N\"{e} Ty! \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Nese ke Besim %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{N\"{e}se ke Besim}

\begin{song}{title={N\"{e}se ke Besim}}
\begin{verse}
  ^{Am}N\"{e}se ke besim \\
  Sa nj\"{e} kok\"{e}rr ^{E}sinapi \\
  K\"{e}shtu Zoti ^{Am}thot\"{e} (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Dm}Ti do t'i thuash, ketij ^{Am}mali \\
  ^*{E}L \"{e}viz\"{e}, ^{Am}l\"{e}viz\"{e} (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Am}Edhe mali do ^{E}t'l\"{e}viz\"{e} \\
  Do t'l\"{e}viz\"{e}, do ^{Am}t'l\"{e}viz\"{e} (x2) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Nje Cast Ne Jemi %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Nj\"{e} \c{C}ast Ne Jemi}

\begin{song}{title={Nj\"{e} \c{C}ast Ne Jemi}}
\begin{verse}
  ^{C}Nj\"{e} \c{c}ast ^{G}ne ^{Dm}jemi, Ti je i ^{Am}p\"{e}rjetsh\"{e}m \\
  ^{F}Per\"{e}ndi ^{C}Ti je, i ^*{Bb}koh\"{e}r ^{G}ave \\
  ^{C}Ne jemi ^{G}avull, ^{Dm}Ti je i ^{Am}p\"{e}rjetsh\"{e}m \\
  ^{F}Dashuri e ^*{C}pam ^{Bb}as\"{e}, mbret\"{e}ron mbi ^{G}ne \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Am}Shenjt\"{e}, i ^{G}shenjt\"{e} \"{e}sht\"{e} ^{C}Zot i ^{G}fuqish\"{e}m \\
  ^{Am}Denj\"{e}, i ^{F}denj\"{e} \"{e}sht\"{e} ^{C}qengji q\"{e} ^{G}vdiq \\
  ^{Am}K\"{e}ng\"{e}, ^{F}lavdi, ^{C}forc\"{e}, ^{G}dashuri \\
  ^{Dm}\"{E}sht\"{e} ve\c{c} ^{Am}emri ^{G}yt \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{C}T\"{e} dob\"{e}t ^{G}jemi, ^{Dm}Ti forc\"{e} na ^{Am}jep \\
  ^{F}Ti ^{C}siguron, ^{Bb}Shp\"{e}timtar ^{G}je \\ 
  ^{C}K\"{e}ng\"{e} ^*{G}Dash ^{Dm}uri\"{e}, p\"{e}r Ty ^{Am}lart\"{e}sojm\"{e} \\
  ^*{F}Q\"{e}nd ^{C}rojm\"{e} pran\"{e} ^{Bb}teje, dhe ^{G}t'lavd\"{e}rojm\"{e} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Nje Gje i Pergjerohem Zotit %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Nj\"{e} Gj\"{e} i P\"{e}rgj\"{e}rohem Zotit}

\begin{song}{title={Nj\"{e} Gj\"{e} i P\"{e}rgj\"{e}rohem Zotit}}
\begin{verse}
  Nj\"{e} ^{Dm}gj\"{e} i p\"{e}rgj\"{e}rohem ^{Gm}Zotit \\
  dhe at\"{e} ^{F}k\"{e}rkoj \\
  ^{Dm}t'banoj n\"{e} sht\"{e}pin\"{e} e ^{Gm}Tij \\
  t\"{e}r\"{e} ^{C}dit\"{e}t e jet\"{e}s ^{F}sime \\
\end{verse}
\begin{verse}
  T\"{e} ^{Dm}sodis bukurin\"{e} e ^{Gm}Zotit \\
  Ta ^{C}admiroj At\"{e} n\"{e} ^{F}tempullin e Tij \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Nj\"{e} ^{Dm}gj\"{e} i p\"{e}rgj\"{e}rohem ^{Gm}Zotit \\
  T\"{e} ^{Gm}banoj me T\"{e} n\"{e} ^{Dm}p\"{e}rjet\"{e}si \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% O At ne Qiell Sa te Duam %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{O At n\"{e} Qiell Sa t\"{e} Duam}

\begin{song}{title={O At n\"{e} Qiell Sa t\"{e} Duam}}
\begin{verse}
  ^{A}O At n\"{e} ^{Ab}qiell sa t\"{e} ^{Bm7}duam, \\
  E ^{E}ngrem' lart emrin t\"{e}nd n\"{e} ^{A}bot'! ^{E} \\
  Ardht\"{e} ^{A}mbret\"{e}ria ^{A6}jote \\
  Kur ^{Bm7}t'lavdrojm', \\
  Dhe kur ^{D}shpallim ^{E}kryeveprat \\
  Q\"{e} ke ^{A}b\"{e}r' ! \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{E}Bekuar qoft\"{e} ^{A}Zot i ^*{A6}Gjith ^{D}pushtetsh\"{e}m ^{Bm7} \\
  Q\"{e} ^{E}ishte, \"{e}sht' dhe ^{E7}do t\"{e} ^{A}jet'! \\
  ^{E}Bekuar qoft\"{e} ^{A}Zot i ^*{A6}Gjith ^{D}pushtetsh\"{e}m ^{Bm7} \\
  Q\"{e} ^{Esus}mbret'ron ^{E}p\"{e}r ^{A}gjithmon'! \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% O Zot Sai i Embel Je %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{O Zot Sa i \"{E}mb\"{e}l Je}

\begin{song}{title={O Zot Sa i \"{E}mb\"{e}l Je}}
\begin{verse}
  O ^{Dm}Zot sa i \"{e}mb\"{e}l je \\
  ^{}p\"{e}r Ty kjo zem\"{e}r rreh \\
  Shpirtin t\"{e}nd Ti ^{Am}d\"{e}rgo \\
  ^{}q\"{e} un\"{e} t\"{e} adhuroj (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Eja o ^{Dm}Frym\"{e} e Shenjt\"{e} \\
  ^{}digje \c{c}do gj\"{e} t\"{e} kot\"{e} \\
  eja Ti me zjarrin ^{Am}T\"{e}nd \\
  ^{}dhe m\"{e} ndrysho (2x) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Per Mua Nuk Prite %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{P\"{e}r Mua Nuk Prite}

\begin{song}{title={P\"{e}r Mua Nuk Prite}}
\begin{verse}
  Kapo 2 \\
\end{verse}
\begin{verse}
  P\"{e}r ^{G}mua nuk prite \\
  Q\"{e} t\"{e} ^{C}vij tek Ti, \\
  Por nga ^{D}qielli zbrite si \\
  ^{G}Njeri. ^{C} ^{D} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  P\"{e}r ^{G}mua nuk prite \\
  Q\"{e} t\"{e} ^{C}t\"{e} th\"{e}rras, \\
  Por ^{D}d\"{e}gjova z\"{e}rin t\"{e}nd q\"{e} m\"{e} ^{G}thirri. \\
  T\"{e} ^{Am}jam ^*{G}p\"{e}r ^{Am}her' ^*{G}mir' ^{D}njoh\"{e}s Ty, ^{G}Zot, \\
  I ^{Am}jam ^*{G}p\"{e}r ^{Am}her' ^*{G}mir' ^{D}njoh\"{e}s kryqit t\"{e}nd, ^{G} \\
  T\"{e} ^{Am}jam ^*{G}p\"{e}r ^{Am}her' ^*{G}mir' ^{D}njoh\"{e}s Ty, Zot, ^{Em} \\
  Erdhe ^{Em7}Ti ^{A7}t'm\"{e} ^{C}gjesh e ^{D}t'm\"{e} ^*{D}shp\"{e} ^{G}tosh! \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage


%%%%% Perendi Plot Madheshti %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Per\"{e}ndi Plot Madh\"{e}shti}

\begin{song}{title={Per\"{e}ndi Plot Madh\"{e}shti}}
\begin{verse}
  ^*{Em}Per \"{e}ndi plot madh\"{e}shti \\
  Krijove ^{B}ti hapsir\"{e} pa ^*{C}fu ^{D}nd \\
  ^*{Em}Dh e zambakun plot me ^{Am}ves\"{e} \\
  E shpirtin ^{D#dim}tim t\"{e} drit\"{e} k\"{e}r^{C}kon ^{B} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Falemn^{Em}der, falemn^{D}der \\
  Falemn^{G}derit ^{C}Zot \\
  Falemn^*{Am}der --^{B}it o ^{C}Zot ^{D} \\
  Falemn^{Em}der, falemn^{D}der \\
  Falemn^{G}derit ^{C}Zot \\
  Falemn^*{Am}der --^{B}it o ^{Em}Zot \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{Em}Jez us t\"{e} falenderoj \\
  Q\"{e} n'rrug\"{e}n e ^{B}gjat\"{e} me plot mun^{C}dim ^{D} \\
  ^*{Em}Mu a m\"{e} k\"{e}rkoje ^{Am}ti \\
  T\"{e} fshehur ^{D#dim}n\"{e} m\"{e}katin ^{C}tim ^{B} \\
\end{verse}
\newpage
\begin{verse}
  ^{Em}E n\"{e} fund m\"{e} gjete ti \\
  M\"{e} zgjate ^{B}dor\"{e}n e gja^{C}kosur ^{D} \\
  ^*{Em}Dor \"{e}n time fort shtr\"{e}n^{Am}gove \\
  E ato ^{D#dim}kurr\"{e} m\"{e} s'u ^{C}ndan\"{e} ^{B} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Perulemi dhe Rrefejme %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{P\"{e}rulemi dhe Rr\"{e}fejm\"{e}}

\begin{song}{title={P\"{e}rulemi dhe Rr\"{e}fejm\"{e}}}
\begin{verse}
  P\"{e}rule^{D}mi dhe rr\"{e}f^{Bm}ejm\"{e} \\
  Ti je Zot, ^{G}n\"{e} k't\"{e} ^{A}vend (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Je gjith^{D}\c{c}ka un\"{e} ^{G}kam nevoj ^{Bm} \\
  Fytyr\"{e}n ^{D}t\"{e}nde un\"{e} ^*{G}k\"{e}r koj ^{Bm} \\
  N\"{e} pran^{D}in\"{e} e drit\"{e}s ^{G}t\"{e}nde ^{Bm} \\
  P\"{e}rule^{G}mi, p\"{e}rulemi ^{A} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Po Ndertoj Nje Popull t'Fuqishem %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Po Nd\"{e}rtoj Nj\"{e} popull t'Fuqish\"{e}m}

\begin{song}{title={Po Nd\"{e}rtoj Nj\"{e} popull t'Fuqish\"{e}m}}
\begin{verse}
  Po ^{C}nd\"{e}rtoj ^{F}nj\"{e} popull ^{C}t'fuqish\"{e}m \\
  Dhe po b\"{e}j ^{G}nj\"{e} popull ^{C}lavdrues \\
  Q\"{e} l\"{e}viz n\"{e} k't\"{e} ^{F}tok\"{e} me frym\"{e}n ^{C}time \\
  Dhe ^{G}t'lavdroj ^{G7}emrin tim shum\"{e} t\"{e} ^{C}\c{c}muar \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{C7}Nd\"{e}rto ^{F}kish\"{e}n, Zot. \\
  B\"{e}na ^{C}t'fort, Zot. \\
  Bashko ^{Dm}zemrat,  ^{G7}Zot me Birin ^{C}T\"{e}nd. ^{C7} \\
  B\"{e}na ^{F}nj\"{e} Zot n\"{e} trupin ^{C}T\"{e}nd \\
  N\"{e} ^{Dm}Mbretrin e ^{G7}Birit ^{C}T\"{e}nd. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Sa Mire Eshte Zotin t'Lavderosh %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Sa Mir\"{e} \"{E}sht\"{e} Zotin t'Lavd\"{e}rosh}

\begin{song}{title={Sa Mir\"{e} \"{E}sht\"{e} Zotin t'Lavd\"{e}rosh}}
\begin{verse}
  ^*{Dm}Sa mir\"{e} ^{Gm}\"{e}sht\"{e} Zotin t'lavd\"{e}rosh \\
  T'\"{e}sh ^*{A}muz ik\"{e} p\"{e}r ^{Dm}emrin T\"{e}nd, \\
  T\"{e} shen^{D}jt\"{e} o Zot! \\
  ^*{Gm}Das hurin\"{e} ^{Dm}dhe besnik\"{e}rin\"{e} t\"{e}nde \\
  Le t\"{e} ^{A}shpallim dit\"{e} e ^{Dm}nat\"{e}! \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Lai, lai, lai, ^{Dm}lai, lai, lai, ^*{Gm}lai, lai, \\
  Lai, lai, ^*{A}lai, lai, \\
  Lai, lai, ^*{Dm}lai, lai, lai, lai, ^*{D}lai, \\
  ^*{Gm}Lai, lai, lai, ^*{Dm}lai, lai, lai, lai, lai, lai, \\
  Lai, lai, ^*{A}lai, lai, lai, lai, ^*{Dm}lai, \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Ti m\"{e} ^{Dm}g\"{e}zon me vepr\"{e}n ^*{Gm}t\"{e}nde, Zot, \\
  Pra ^{A}K\"{e}ndoj me g\"{e}zim p\"{e}r \\
  ^*{Dm}Gjit h\c{c}ka Ti ^{D}ke b\"{e}r' \\
  ^*{Gm}Sa madh\"{e}sh^{Dm}tore vepra jote \"{e}sht\"{e} \\
  Elo^{A}him Baruch ^*{Dm}Hash em! \\
\end{verse}
\newpage
\begin{verse}
  Sikur ^{Dm}t'banoj n'oborrin ^{Gm}t\"{e}nd, o Zot, \\
  P\"{e}r ^{A}t'lulzuar si \\
  Pem\"{e}t e ^*{Dm}Libanit ^{D} \\
  ^*{Gm}Mb jellur n\"{e} ^*{Dm}sht\"{e} pin\"{e} e Adonait \\
  T'jetojm\"{e} ^{A}atje n\"{e} ^*{Dm}p\"{e}rgj ithmon\"{e}! \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Sepse Ai Jeton %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Sepse Ai Jeton}

\begin{song}{title={Sepse Ai Jeton}}
\begin{verse}
  ^*{G}S epse Ai jeton, kam fuqi ^{C}p\"{e}r nes\"{e}r \\
  Sepse Ai ^{G}jeton, s'kam ^{D}frik\"{e} m\"{e}. \\
  Sepse e ^{G}di, e ^{G7}di, q\"{e} Ai ^{C}mban t\"{e} ardhmen \\
  Dhe ^{G}jeta ime tash ^{D}ka vler\"{e} \\
  Sepse Ai ^{G}jeton. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Se Si ta Pershkruaj Jo Se Di %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Se Si ta P\"{e}rshkruaj Jo Se Di}

\begin{song}{title={Se Si ta P\"{e}rshkruaj Jo Se Di}}
\begin{verse}
  Se si ^{Am}ta p\"{e}rshkruaj jo se di \\
  ^{Dm}Gjithmon\"{e} pran\"{e} vetes Ti m\"{e} mban \\
  ^{G}Shpesh un\"{e} kam nevoj\"{e} p\"{e}r ty \\
  Se nga ^{E}etja m\"{e} mban larg (2x) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Ujvar\"{e} ^{Am}q\"{e} rrjedh, ^{Dm}ujvar\"{e} q\"{e} rrjedh \\
  Ujvar\"{e} ^{G}q\"{e} rrjedh, p\"{e}r mua ^{E}je Ti ^{Am}(2x) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Si Drenusha qe Kerkon Ujin %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Si Drenusha q\"{e} K\"{e}rkon Ujin}

\begin{song}{title={Si Drenusha q\"{e} K\"{e}rkon Ujin}}
\begin{verse}
  ^*{D}Si ^{A7}drenusha ^{Bm}q\"{e} k\"{e}r^{G}kon ujin \\
  Ashtu ^{Em}un\"{e} ^{A7}Ty t\"{e} ^{D}k\"{e}rkoj ^{A7} \\
  ^{D}Ti je ^{A7}malli i ^{Bm}zemr\"{e}s ^{G}sime \\
  Dhe ^{Em}dua t\"{e} ^{A7}t\"{e} ^{D}lavd'roj. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Bm}Ti o ^{G}Zot m\"{e} jep ^{D}mburoj\"{e} \\
  ^{G}Jet\"{e}n ^{Em}time ta ^{F#}dor\"{e}zoj \\
  ^{D}Ti je ^{A}malli i ^{Bm}zemr\"{e}s ^{G}sime \\
  Dhe ^{Em}dua t\"{e} ^{A7}t\"{e} ^{D}lavd'roj. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{D}M \"{e} i ^{A7}shtrenjt' se ^{Bm}argjend dhe ^{G}ar je \\
  Vet\"{e}m ^{Em}Ti ^{A7}k\"{e}naq\"{e}si ^{D}m\"{e} ^{A7}ofron \\
  ^{D}Ti je ^{A7}beb\"{e}za e ^{Bm}syrit ^{G}tim \\
  G\"{e}zim t\"{e} ^{Em}plot\"{e} ^{A7}ve\c{c} Ti m\"{e} ^{D}dhuron. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{D}Ti je ^{A7}m\"{e} shum\"{e} se ^{Bm}shok ^{G}p\"{e}r mua \\
  Edhe ^{Em}pse ti ^{A7}je nj\"{e} ^{D}Mbret ^{A7} \\
  ^*{D}U n\"{e} t\"{e} ^{A7}dua m\"{e} ^{Bm}shum\"{e} ^{G}se \c{c}do njeri \\
  Dje ^{Em}krejt ^{A7}q\"{e} m\"{e} ^{D}p\"{e}rket. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Sot, Eja Per t'Adhuruar %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Sot, Eja P\"{e}r t'Adhuruar}

\begin{song}{title={Sot, Eja P\"{e}r t'Adhuruar}}
\begin{verse}
  ^*{D}So t, eja p\"{e}r ^*{Em/D}t'adhu ru^{D}ar \\
  ^*{D}So t, eja t\"{e} ^{Em/D}jap\"{e}sh zemr\"{e}n ^{G}ti \\
  ^*{D}So t, si\c{c} je p\"{e}r ^*{Em/D}t'adhu ru^{D}ar \\
  ^*{D}So t, t\"{e} dal\"{e}sh para ^*{Em/D}Per\"{e}nd ^{G}is\"{e} \\
  ^*{D}So t \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{G}\c{C}'d o gjuh\"{e} do t'rr\"{e}fej\"{e} nj\"{e} ^{D}dit\"{e}: ^{D}Ti  je Zot, \\
  ^*{G}\c{C}d o gju do t'p\"{e}rkulet nj\"{e} ^*{D}dit\"{e} \\
  ^{G}Por thesari mbetet p\"{e}r ^{Bm}gjit\"{e} ata \\
  Q\"{e} ^{G}t'zgjedhin Ty ^{A}tani \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Syt' Un' i Ngre Lart Per Nga Malet %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Syt' Un' i Ngre Lart P\"{e}r Nga Malet}

\begin{song}{title={Syt' Un' i Ngre Lart P\"{e}r Nga Malet}}
\begin{verse}
  ^{C}Syt' un' i ^{F}ngre lart ^{C}p\"{e}r nga ^{F}malet \\
  ^{C}Ku mund t\"{e} ^{F}gjej un' ^{G}ndihm? \\
  ^{C}Ndihma ^{F}vjen nga Ti, ^{C}B\"{e}r\"{e}s i ^{F}Qiellit \\
  ^{C}Krijues ^{F}i ^{G}bot\"{e}s \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Sa ^{C}kam ^{F}nevoj p\"{e}r ^{C}Ty \\
  Vet\"{e}m n\"{e} ^{F}Ty kam ^{C}shpres', \\
  Lutja ^{F}ime ^{G}je \\
  ^{C}Un' do t\"{e} ^{F}t\"{e} pres Ty \\
  T\"{e} ^{C}vish e t\"{e} ^{F}m\"{e} ^{C}shp\"{e}tosh \\
  Eja ^{F}m\"{e} ^{G}p\"{e}rt'ri \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Shenjteri %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Shenjt\"{e}ri}

\begin{song}{title={Shenjt\"{e}ri}}
\begin{verse}
  ^{D}Shenjt\"{e}ri, ^{G}shenjt\"{e}ri ^{A} \\
  P\"{e}r k\"{e}t\"{e} kam uri ^{G} ^{(Gm)} ^{D} \\
  P\"{e}r ^{G}shenjt\"{e}rin\"{e} kam ^{Asus}nevoj\"{e}. \\
  ^{D}Shenjt\"{e}ri, ^{G}shenjt\"{e}ri ^{A} \\
  K\"{e}t\"{e} ^{G}k\"{e}rkon Ti, nga un\"{e}. ^{D} ^{(Gm - D)} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Merrma ^{D}zemr\"{e}n ^{G}dhe ^{A}formo, ^{G} \\
  Merrma ^{D}mendjen, ^*{G}trans ^{A}formo, ^{G} \\
  Merrma ^{D}vullnetin ^{G}p\"{e}rshtat, ^{A} \\
  Me ^{Gm}t\"{e}ndin, me t\"{e}ndin, ^{Bm}O Zot. ^{A} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Drejt\"{e}si... \\
  Besnik\"{e}ri... \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Shiko Cfare Lloj Dashurie %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Shiko \c{C}far\"{e} Lloj Dashurie}

\begin{song}{title={Shiko \c{C}far\"{e} Lloj Dashurie}}
\begin{verse}
  ^{C}Shiko \c{c}far\"{e} lloj dashurie ^{F} \\
  Ati ka ^{C}derdhur p\"{e}rmbi ne, ^{G} \\
  Shiko ^{C}\c{c}far\"{e} lloj dashurie ^{F} \\
  Ati ka ^{C}derdhur ^{G}p\"{e}rmbi ne. ^{C} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{C}Sa ^{F}q\"{e} t\"{e} ^{C}thirremi \\
  Bijt' e ^{G}Tij, \\
  ^{C}Sa ^{F}q\"{e} t\"{e} ^{C}thirremi \\
  ^{G}Bijt' e ^{C}Tij. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Shpirti i Zotit Tone Sovran Eshte Permbi Ty %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Shpirti i Zotit Ton\"{e} Sovran \"{E}sht\"{e} P\"{e}rmbi Ty}

\begin{song}{title={Shpirti i Zotit Ton\"{e} Sovran}}
\begin{verse}
  ^{Gm}Shpirti i Zotit ^{F}ton\"{e} sovran \"{e}sht\"{e} ^{Gm}p\"{e}rmbi ^{F}ty \\
  Se ^{Gm}Ai t\"{e} ka ^{F}vajosur ty ^{Gm}t'predikosh \\
  Lajmin e ^{F}Mir\"{e} (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Eb}T\"{e} d\"{e}rgon ty n\"{e} t\"{e} ^{F}varfrit (ky ^{Bb/D}\"{e}sht\"{e} viti) ^{Eb} \\
  ^{Eb}T'u jap\"{e}sh zem\"{e}r, ^{F}zem\"{e}rthyerve \\
  (Kjo ^{Bb/D}\"{e}sht\"{e} dita) ^{Eb} \\
  ^{Eb}Rob\"{e}rve t'u \c{c}osh ^{F}lirin\"{e} (Ky ^{Bb/D}\"{e}sht\"{e} viti) ^{Eb} \\
  ^{Eb}Dhe ti ^{Cm}\c{c}lirosh nga ^{F}err\"{e}sira! \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Bb}Ky \"{e}sht\"{e} ^{Eb}viti, ^{F}i ^{Bb}Hirit ^*{F/A}t'per\"{e}n ^{Gm}dis\"{e} \\
  Kjo \"{e}sht\"{e} ^{Eb}dita, ^{F}e ^{Bb}drejt\"{e}sis\"{e} s\"{e} ^{F/A}Zotit ^{Gm}ton\"{e} \\
  Ky \"{e}sht\"{e} ^{Eb}viti, i ^{Bb}Hirit' ^*{F/A}Per\"{e}n ^{Gm}dis\"{e} \\
  Kjo \"{e}sht\"{e} ^{Eb}dita, ^{F}e drejt\"{e}sis\"{e} ^{Gm}s\"{e} ^{Eb/G}Zotit ^{F/G}ton\"{e}. ^{Gm} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Eb}Ai ngush\"{e}sllon k\"{e} po ^{F}vajton (Ky ^{Bb/D}\"{e}sht\"{e} ^{Eb}viti) \\
  ^{Eb}Ai ndihmon t\"{e} ^{F}hidh\"{e}ruarit (Kjo ^{Bb/D}\"{e}sht\"{e} ^{Eb}dita) \\
  ^{Eb}Ai do t\"{e} derdh\"{e} bajin e ^{F}g\"{e}zimit (Ky ^{Bb/D}\"{e}sht\"{e} ^{Eb}viti) \\
  ^{Eb}N\"{e} vend ^{Cm}t'vajtimit do ^{F}t'lavd\"{e}rosh! \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Te Dua, Zot %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{T\"{e} Dua, Zot}

\begin{song}{title={T\"{e} Dua, Zot}}
\begin{verse}
  T\"{e} ^{D}dua, Zot \\
  Dhe ngre ^{A}z\"{e}rin tim ^{D} ^{D7} \\
  T\"{e} ^*{G}t'adh ^{D/F#}uroj ^{Em} \\
  Ngaz\"{e}lle, ^{Asus}shpirti im. ^{A} \\
  ^{D}G\"{e}zohu mbret \\
  N\"{e} \c{c}'ka Ti ^{A}d\"{e}gjon. ^{D} ^{D7} \\
  Le t\"{e} jet\"{e} nj\"{e} z\"{e} i ^*{G}\"{e}m ^{D/F#}b\"{e}l ^{Em7} \\
  P\"{e}r ^{A}Ty, O Zot ^{D} ^{G} ^{D} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Tek Ti, O Zot %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Tek Ti, O Zot}

\begin{song}{title={Tek Ti, O Zot}}
\begin{verse}
  ^{D}Tek ti, O Zot (p\"{e}rs\"{e}ri) \\
  E ngre shpirtin tim ^{A}(p\"{e}rs\"{e}ri) \\
  ^{}Tek ti, O Zot (p\"{e}rs\"{e}ri) \\
  E ngre shpirtin tim ^{D}(p\"{e}rs\"{e}ri) \\
  Zoti im (p\"{e}rs\"{e}ri) ^{D7} \\
  Besoj n\"{e} ^{G}Ty (p\"{e}rs\"{e}ri) ^{Em} \\
  Mos m\"{e} l\"{e}r' t\"{e} ^{D}turperohem \\
  Mos i l\"{e}r' armiqt' ^{Em}ndaj meje ^{A}t'fitojn'. ^{D} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{D}B\"{e}j q\"{e} asnj\"{e} (p\"{e}rs\"{e}ri) \\
  Q\"{e} T\"{e} pret mos turp'rohet ^{A}(p\"{e}rs\"{e}ri) \\
  ^{}B\"{e}j q\"{e} asnj\"{e} (p\"{e}rs\"{e}ri) \\
  Q\"{e} T\"{e} pret mos turp'rohet ^{D}(p\"{e}rs\"{e}ri) \\
  Zoti im (p\"{e}rs\"{e}ri) ^{D7} \\
  Besoj n\"{e} ^{G}Ty (p\"{e}rs\"{e}ri) ^{Em} \\
  Mos m\"{e} l\"{e}r' t\"{e} ^{D}turperohem \\
  Mos i l\"{e}r' armiqt' ^{Em}ndaj meje ^{A}t'fitojn'. ^{D} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% T'Falenderoj per Kryqin Zot %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{T'Falenderoj p\"{e}r Kryqin Zot}

\begin{song}{title={T'Falenderoj p\"{e}r Kryqin Zot}}
\begin{verse}
  ^{G}T'falenderoj p\"{e}r ^{C}Kryqin ^{G}Zot \\
  ^{G}P\"{e}r \c{c}mimin ^{C}q\"{e} ^{D}pagove ^{G}Ti \\
  more gjith\"{e} ^{D}m\"{e}katin ^{Em}tim, me ^*{D}dash ^{C}uri \\
  Ti ^{Am}erdhe m\"{e} ^{C}dhe ^{G}hir \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{G}T'falenderoj p\"{e}r ^*{C}Dash ^{G}urin\"{e} \\
  ^{G}p\"{e}r duart ^{C}e ^{D}gozhduara n\"{e} ^{G}kruq \\
  Lave Ti me ^{D}gjakun ^{Em}t\"{e}nd, \\
  ^{D}tani e ^{C}di, jam i ^{Am}falur dhe ^{C}i/e ^{D}lir\"{e} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{G}Qengji \"{e}sht\"{e} i ^{D}denj\"{e} \\
  ^{Am}ulur ^{G}p\"{e}rmbi ^{C}fron \\
  ^{D}Mbret me shum\"{e} ^{G}kurora ^{C}je \\
  ^{Am}Fitimtar ^*{G}mbre ^{D}t\"{e}ron \\
  I ^{G}lart\"{e}suar ^{D}je \\
  ^{Am}Biri i ^{C}Per\"{e}ndis\"{e} \\
  I ^{D}shenjti i qiellit ^{G}shkoi n\"{e} ^{C}kryq ^{D} \\
  Qengji ^{Am}\"{e}sht\"{e} i ^{G}denj\"{e}! ^{C} \\
  Qengji ^{Am}\"{e}sht\"{e} i ^{G}denj\"{e}! ^{D} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Ty te Kam Force ne Dobesi %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Ty t\"{e} Kam Forc\"{e} n\"{e} Dob\"{e}si}

\begin{song}{title={Ty t\"{e} Kam Forc\"{e} n\"{e} Dob\"{e}si}}
\begin{verse}
  ^{G}Ty t\"{e} kam ^{D}forc\"{e} n\"{e} dob\"{e}^{Em}si \\
  Ty t\"{e} ^{G}k\"{e}rkoj thesari ^{C}im \\
  I Gjithi ^{G}n\"{e} ^*{D}gjith ^{G}\c{c}ka. ^{D} \\
  ^{G}O Zot un' ^{D}t\"{e} k\"{e}rkoj si ^{Em}perl', \\
  N\"{e}se ^{G}dor\"{e}zohem jam i ^{C}marr\"{e}, \\
  I Gjithi ^{G}n\"{e} ^*{D}gjith ^{G}\c{c}ka. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{G}Je ^{D}zus, ^{Em}Ti je ^{G}Zot \\
  ^*{C}Q engji i ^*{G}Per ^*{D}\"{e}n ^*{G}di ^{D}s\"{e}! \\
  ^*{G}Je ^{D}zus, ^{Em}Ti je ^{G}Zot \\
  ^*{C}Q engji i ^*{G}Per ^*{D}\"{e}n ^*{G}di ^{D}s\"{e}! \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{G}M ore n\"{e} ^{D}kryq m\"{e}katin ^{Em}tim \\
  Dhe u rin^{G}gjalle p\"{e}rs\"{e}r^{C}i, \\
  I Gjithi ^{G}n\"{e} ^*{D}gjith ^{G}\c{c}ka. ^{D} \\
  ^*{G}K ur bie ^{D}posht\"{e} Ti lart m\"{e} ^{Em}ngre, \\
  Kur etje ^{G}kam Ti uj\"{e} m\"{e} ^{C}jep, \\
  I Gjithi ^{G}n\"{e} ^*{D}gjith ^{G}\c{c}ka. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Ujin e Ktheve ne Vere %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Ujin e Ktheve n\"{e} Ver\"{e}}

\begin{song}{title={Ujin e Ktheve n\"{e} Ver\"{e}}}
\begin{verse}
  ^{Em} ^{C} ^{G} ^{D}
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}Ujin e ^{C}ktheve n\"{e} ^{G}ver\"{e}, ^{Em}Syt\"{e} e ^{C}verb\"{e}r Ti ^{G}hap \\
  Nuk ka ^{Am}asnj\"{e} si Ti, asnj\"{e} si ^{D}Ti \\
  ^{Em}N\"{e} mes t\"{e} ^{C}err\"{e}sir\"{e}s ^{G}shk\"{e}lqen, ^{Em}nga ^{C}pluhuri ^{G}ngrihemi ne \\
  Nuk ka ^{Am}asnj\"{e} si Ti, asnj\"{e} si ^{D}Ti. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  I ^{Em}madh \"{e}sht\"{e} Zoti, i ^{C}fort\"{e} \"{e}sht\"{e} Zoti \\
  ^{G}Zoti q\"{e}ndron mbi \c{c}do gj\"{e} ^{D}tjet\"{e}r \\
  ^{Em}Sh\"{e}rues je Ti, i ^{C}plotfuqishmi je ^{G}Zot, Zoti ^{D}yn\"{e} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}Dhe n\"{e}se Zoti \"{e}sht' me ne \\
  ^{C}Kush mundet t'na ndaloj \\
  ^{G}Dhe n\"{e}se Zoti \"{e}sht' me ne \\
  ^{D}Kush mund t\"{e} jet\"{e} kund\"{e}r nesh \\
  ^{Am / Bm}
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Une Besoj ne Premtimin Tend %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Un\"{e} Besoj n\"{e} Premtimin T\"{e}nd}

\begin{song}{title={Un\"{e} Besoj n\"{e} Premtimin T\"{e}nd}}
\begin{verse}
  ^{Em}Un\"{e} besoj n\"{e} ^{C}premtimin t\"{e}nd \\
  ^{D}Se Ti ^{G}do t\"{e} vish \\
  ^{Em}Un\"{e} besoj n\"{e} ^{C}vullnetin t\"{e}nd \\
  N\"{e} ^{D}jet\"{e}n si ^{G}kish\"{e} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}Ja dhe arin ^{Am}t\"{e}nd kam bler\"{e} \\
  ^*{D}Th esarin ^{G}pa ^*{D}mbar ^{Em}im \\
  Syt\"{e} e mi i ^{Am}kam drejtuar \\
  Tek ^{D}Ti O Krishti ^{G}im (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{Em}Ja i nxeht\"{e} ^{C}po q\"{e}ndroj \\
  ^*{D}P \"{e}r t\"{e} ^{G}v\"{e}rtet\"{e}n t\"{e}nde \\
  ^{Em}At\"{e} dit\"{e} kur ^{C}t'vish p\"{e}rs\"{e}ri \\
  Po ^{D}pres ve\c{c} fjal\"{e}n ^{G}t\"{e}nde. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Un' Jam Ringjallja, Edhe Jeta %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Un' Jam Ringjallja, Edhe Jeta}

\begin{song}{title={Un' Jam Ringjallja, Edhe Jeta}}
\begin{verse}
  ^{Dm}Un' jam ^{G}ringjallja, ^{Dm}edhe ^{G}jeta \\
  ^{Bb}Ai q\"{e} ^{C}m\"{e} beson kurr\"{e} s'do ^{Bb}t\"{e} vdes\"{e}. ^{G} \\
  ^{Dm}Un' jam ^{G}ringjallja, ^{Dm}edhe ^{G}jeta \\
  ^{Bb}Ai q\"{e} ^{C}m\"{e} beson do t'ket\"{e} ^{Bb}jet\"{e} t\"{e} re. ^{G} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Kam ^{Bb}ardhur t'ju ^{C}sjell\"{e} t\"{e} v\"{e}rtet\"{e}n. ^{Dm} \\
  Kam ^{Bb}ardhur t'ju ^{C}sjell\"{e} juve jet\"{e}. ^{Dm} \\
  Po ^{Bb}t\"{e} ^{C}besosh, pra, do ^{Bb}t\"{e} jetosh. ^{G} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  N\"{e} fjal\"{e}n ^{Bb}time ^{C}njer\"{e}zit do t'kuptojn\"{e}. ^{Dm} \\
  Q\"{e} dashuria ^{Bb}b\"{e}n ^{C}t\"{e} rritet shpirti. ^{Dm} \\
  Po ^{Bb}t\"{e} ^{C}besosh, pra, do ^{Bb}t\"{e} jetosh. ^{G} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Mbani ^{Bb}mend ato ^{C}q\"{e} ju kam th\"{e}n\"{e}. ^{Dm} \\
  Gjithmon\"{e} kujtoni ^*{Bb}sakri ^{C}fic\"{e}n time ^{Dm} \\
  Po ^{Bb}t\"{e} ^{C}besosh, pra, do ^{Bb}t\"{e} jetosh. ^{G} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Vetem Jezusi Ma Shuan Etjen Time %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Vet\"{e}m Jezusi Ma Shuan Etjen Time}

\begin{song}{title={Vet\"{e}m Jezusi Ma Shuan Etjen Time}}
\begin{verse}
  ^{G}Vet\"{e}m ^{Gsus4}Jezusi ma ^{D}shuan etjen time ^{G} \\
  ^{G}Vet\"{e}m pran\"{e} ^{Gsus4}Tij dua t\"{e} ^{D}jem ^*{C}p\"{e}r ^{D}gjithmon\"{e} ^{G} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{D}Vet\"{e}m ^{Em7}Jezusi ma ^{C}shuan etjen ^{D}time \\
  Dhe ma ^{Em7}jep ^{C}jet\"{e}n e re ^{D} \\
  Vet\"{e}m ^{Em7}Jezusi ma ^{C}g\"{e}zon zemr\"{e}n ^{D}time \\
  Dhe ma ^{Em7}d\"{e}gjon ^{C}lutjen ^{G}time. \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Zemren ma pastro, dhe ma bej si ar %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Zemr\"{e}n ma pastro, dhe ma b\"{e}j si ar}

\begin{song}{title={Zemr\"{e}n ma pastro, dhe ma b\"{e}j si ar}}
\begin{verse}
  ^*{D}Z emr\"{e}n ^{A}ma pastro, ^{Bm}dhe ma b\"{e}j ^{Em}si ar \\
  B\"{e}m' ^{Asus}argjend t'past\"{e}r, ^*{A}ze mr\"{e}n ^{D}ma pastro, ^{A} ^{Bm} \\
  Dhe ma ^{Em}b\"{e}j si ar, ^{D/A}t'past\"{e}r. ^{A} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{D}O Frym' ^{G}plot zjarr, ^{Asus} ^{A} \\
  ^*{D}N j\"{e} d\"{e}shi^{G}r\"{e} un' kam: ^{Asus} ^{A} \\
  Dua t\"{e} ^{D}jem i shenjt\"{e}, ^{A} \\
  ^{D/F#}Ndar' nga ^{G}bota p\"{e}r Ty, ^{Asus}Zot. ^{A} \\
  T\"{e} jem i ^*{D}she njt' me ^*{A}zgj odhe, \\
  ^{D/F#}Ndar nga ^{G}bota pran' ^{D}Teje O Mjesh^{A}t\"{e}r, \\
  ^*{Em}Vull netin ^{A}t\"{e}nd t\"{e} b\"{e}j. ^{G} ^{D} ^{A} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^*{D}Z emr\"{e}n ^{A}ma pastro, ^{Bm} \\
  Brenda ^{Em}m\"{e} kthjello \\
  Dhe b\"{e}m' ^*{Asus}t\"{e} shenjt\"{e}. ^{A} \\
  ^*{D}Z emr\"{e}n ^{A}ma pastro, ^{Bm} \\
  M\"{e}katin ^*{Em}past rom' n\"{e} ^*{D/A}thell \"{e}si. ^{A} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Zot i Drejte dhe Besnik %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Zot i Drejt\"{e} dhe Besnik}

\begin{song}{title={Zot i Drejt\"{e} dhe Besnik}}
\begin{verse}
  ^{Am}Zot i drejt\"{e} ^{Dm}dhe besnik ^{G} \\
  Besimin ^{Em}v\"{e} tek ti ^{Am} \\
  Zot i ma^{F}dh, Ati i ^{G}p\"{e}rjetsh\"{e}m ^{A} \\
  Fjala q\"{e} ^{Am}flet \"{e}sht\"{e} e ^{Dm}v\"{e}rtet\"{e} ^{G} \\
  \c{C}far\"{e} ^{Em}premtove do ta ^{Am}b\"{e}sh o Zot ^{F} \\
  Fjala ^{G}t'q\"{e}ndron ^{A}p\"{e}rher\"{e} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Besnik je, ^*{F}bes nik ^{F}dhe m\"{e}sh^{G}ira s't\"{e} mba^{Am}ron \\
  Bota do ^{F}t'kaloj\"{e} ^{G} \\
  Fjala jote ^{F}do t'q\"{e}ndroj\"{e} \\
  I mir\"{e} je, ^*{Dm}K\"{e}sh illtar, ^{G} \\
  Zot i ^{Am}madh Zot Jeh^{F}ova, Ti je ^{G} \\
  I Madhi ^{G}"Un\"{e} Jam" ^{A} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Zot Je Aq i Cmuar per Mua %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Zot Je Aq i \c{C}muar p\"{e}r Mua}

\begin{song}{title={Zot Je Aq i \c{C}muar p\"{e}r Mua}}
\begin{verse}
  ^{A}Zot je aq i ^{C#mD}\c{c}muar p\"{e}r ^{E}mua \\
  ^{A}Zot je aq i ^{C#mD}\c{c}muar p\"{e}r ^{E}mua \\
  ^{E}Dhe t\"{e} ^{D}dua ^{E}po t\"{e} ^{A}dua ^{C#m} ^{F#m} \\
  Se m\"{e} ^{D}par' m\"{e} ^{E}deshe ^{A}Ti \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{A}Zot je aq i ^{C#mD}hirsh\"{e}m me ^{E}mua \\
  ^{A}Zot je aq i ^{C#mD}hirsh\"{e}m me ^{E}mua \\
  ^{E}Dhe t\"{e} ^{D}dua ^{E}po t\"{e} ^{A}dua ^{C#m} ^{F#m} \\
  Se m\"{e} ^{D}par' m\"{e} ^{E}deshe ^{A}Ti \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Zot Je Melodia %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Zot Je Melodia}

\begin{song}{title={Zot Je Melodia}}
\begin{verse}
  ^{D}Zot je melodia \\
  ^{A}Zot je mrekullia \\
  ^{G}Zot je madh\"{e}shita ^{A} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{D}Shikoj lart shpreh d\"{e}shir\"{e}n \\
  ^{A}Shikoj posht\"{e} jap lamtumir\"{e}n \\
  ^{G}Zot, je gjith\c{c}ka p\"{e}r ^{A}mua \\
  ^{G}Ndaj un\"{e} shum\"{e} t\"{e} ^{A}dua (o Zot) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Zoti Dergoi Birin Jezus %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Zoti D\"{e}rgoi Birin Jezus}

\begin{song}{title={Zoti D\"{e}rgoi Birin Jezus}}
\begin{verse}
  Zoti ^{G}d\"{e}rgoi Birin ^{C}Jezus \\
  Erdhi t\"{e} ^{G}doj', sh\"{e}roj' dhe ^{D7}fal' \\
  Jetoi dhe ^{G}vdiq Ai p\"{e}r ^{C}mua \\
  Dhe varri ^{G}bosh p\"{e}r ne provon, \\
  Sepse ^{D}Ai ^{G}jeton. \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Sepse ^{G}Ai jeton kam fuqi p\"{e}r ^{C}nes\"{e}r \\
  Sepse Ai ^{G}jeton s'kam frik ^{D}m\"{e} \\
  Sepse e ^{G}di e ^{G7}di q\"{e} ^{C}Ai mban t'ardhmen \\
  Dhe jeta ^{G}ime sot kam ^{D}vler\"{e} \\
  Sepse Ai ^{G}jeton \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Zoti Mbreteron ne Popullin e Tij %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Zoti Mbret\"{e}ron n\"{e} Popullin e Tij}

\begin{song}{title={Zoti Mbret\"{e}ron n\"{e} Popullin e Tij}}
\begin{verse}
  ^{Em}Zoti mbret^{C}\"{e}ron n\"{e} ^{D}popullin e Tij, ^{Em} \\
  ^*{C}M e fuqi ^{D}dhe madh\"{e}^{Em}shti. ^{C} ^{D} \\
  ^{Em}Zoti mbret^{C}\"{e}ron n\"{e} ^{D}popullin e Tij, ^{Em} \\
  Plot ^{C}dashuri dhe ^{D}barazi. ^{Em} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  ^{C}Ai banon ^{D}n\"{e} lart\"{e}si, ^{Em} \\
  ^*{C}N \"{e} fronen ^*{D}e Tij t\"{e} ^{Em}lavdish\"{e}m. \\
  ^{C}Ai banon ^{D}mes lavd\"{e}r^{Em}imit \\
  ^*{C}P opullit t\"{e} ^*{D}Iz raelit ^{Em}(Kosov\"{e}s) (x2) \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Haleluja, ^*{C}H aleluja, ^*{D}H alelujah, ^{Bm}Amen! (x2) \\
  ^{Em} ^{C} ^{D} ^{G} ^{Em} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Zoti Yne Eshte Madheshtor %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Zoti Yn\"{e} \"{E}sht\"{e} Madh\"{e}shtor}

\begin{song}{title={Zoti Yn\"{e} \"{E}sht\"{e} Madh\"{e}shtor}}
\begin{verse}
  Zoti yn\"{e} ^{C}\"{e}sht\"{e} ^{G}madh\"{e}shtor \\
  ^{D}Mbret\"{e}ron nga ^{Em}lart\"{e}si \\
  Me ^{C}urt\"{e}si dashuri ^{G}fuqi \\
  Zoti yn\"{e} ^{Am}\"{e}sht\"{e} ^{B7}madh\"{e}shtor. ^{Em} \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%%%%% Zotit Une do t'i Kendoj %%%%%

%\addcontentsline{toc}{subsection}{Zotit Un\"{e} do t'i K\"{e}ndoj}

\begin{song}{title={Zotit Un\"{e} do t'i K\"{e}ndoj}}
\begin{verse}
  ^{D}Zotit un\"{e} do t'i ^{G}k\"{e}ndoj \\
  P\"{e}r sa t\"{e} kem ^{D}jet\"{e} \\
  Do t'i thur ^{A7}lavde Atij \\
  P\"{e}r sa t\"{e} jem ^{D}gjall\"{e} \\
  ^{D}Kur un' mendohem p\"{e}r ^{G}T\"{e} \\
  Sa ^{D}k\"{e}naq'si, do t\"{e} ^{A7}g\"{e}zoj \\
  Do t\"{e} g\"{e}zoj un' n\"{e} ^{D}Zot. ^{D7} \\
\end{verse}
\begin{verse}
  Zotin ^{G}beko, shpirti ^{A7}im, Zotin ^{D}l\"{e}vdo ^{A} ^{Bm} \\
  Zotin ^{G}beko, shpirti ^{A7}im, Zotin ^{D}l\"{e}vdo. ^{D7}(x2) \\
\end{verse}
\end{song}

\newpage

%Make it a multiple of 4 pages long
%\blankpage
%\blankpage
%\blankpage

\newpage

\thispagestyle{empty}

\vspace*{2in}

\begin{center}
\Large 
``I do not ask for these only, but also for those who will believe in me through their word, that they may all be one, just as you, Father, are in me, and I in you, that they also may be in us, so that the world may believe that you have sent me.'' (John 17:20-21)
\end{center}

\end{document}